msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: openDCIM\n"
"Language: ko\n"

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:13
#, fuzzy
msgid "Bulk Cabinet Importer"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:62 openDCIM/bulk_container.php:63
#: openDCIM/bulk_importer.php:62 openDCIM/bulk_moves.php:61
#: openDCIM/bulk_network.php:60 openDCIM/bulk_power.php:60
msgid "Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed below."
msgstr "아래의 각 부분 이름에 적합한 열 헤더(줄 1)를 선택하세요."

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:63 openDCIM/bulk_container.php:64
#: openDCIM/bulk_departments.php:63 openDCIM/bulk_importer.php:63
#: openDCIM/bulk_moves.php:62 openDCIM/bulk_network.php:61
#: openDCIM/bulk_power.php:61 openDCIM/bulk_templates.php:61
#: openDCIM/bulk_users.php:61
msgid "Mouse over each field for help text."
msgstr "텍스트 도움말용 각 부분에 마우스를 놓으세요."

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:102 openDCIM/bulk_container.php:103
#: openDCIM/bulk_departments.php:102 openDCIM/bulk_importer.php:344
#: openDCIM/bulk_moves.php:273 openDCIM/bulk_network.php:107
#: openDCIM/bulk_power.php:107 openDCIM/bulk_templates.php:100
#: openDCIM/bulk_users.php:100
msgid "Process"
msgstr "처리"

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:249 openDCIM/bulk_container.php:246
#: openDCIM/bulk_departments.php:192 openDCIM/bulk_importer.php:501
#: openDCIM/bulk_network.php:310 openDCIM/bulk_power.php:256
#: openDCIM/bulk_templates.php:208 openDCIM/bulk_users.php:196
msgid "All records imported successfully."
msgstr "모든 기록을 성공적으로 가져왔습니다."

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:251 openDCIM/bulk_container.php:248
#: openDCIM/bulk_departments.php:194 openDCIM/bulk_importer.php:503
#: openDCIM/bulk_moves.php:415 openDCIM/bulk_network.php:312
#: openDCIM/bulk_power.php:258 openDCIM/bulk_templates.php:210
#: openDCIM/bulk_users.php:198
msgid "At least one error was encountered processing the file.  Please see below."
msgstr "파일을 처리하는 중 하나 이상의 오류가 발생했습니다. 아래를 봐주세요."

#: openDCIM/bulk_cabinet.php:261 openDCIM/bulk_container.php:258
#: openDCIM/bulk_departments.php:204 openDCIM/bulk_importer.php:513
#: openDCIM/bulk_moves.php:425 openDCIM/bulk_network.php:322
#: openDCIM/bulk_power.php:268 openDCIM/bulk_templates.php:220
#: openDCIM/bulk_users.php:208
msgid "Select file to upload:"
msgstr "올려 놓을 파일 선택 :"

#: openDCIM/bulk_container.php:15
#, fuzzy
msgid "Bulk Container/Datacenter Importer"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/bulk_departments.php:14
#, fuzzy
msgid "Bulk Department Importer"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/bulk_departments.php:62
#, fuzzy
msgid "Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed below.  Any records matching an existing Department Name will be rejected."
msgstr "아래의 각 필드 이름에 해당하는 열의 헤더(줄 1)를 선택하세요. 기존 부서 이름과 일치하는 어떤 기록도 거부됩니다."

#: openDCIM/bulk_departments.php:158
msgid "Department name already exists in database: "
msgstr "부서 이름이 이미 데이타베이스에 있습니다: "

#: openDCIM/bulk_departments.php:168
msgid "Invalid hex color code entered:"
msgstr "잘못된 헥사 색상 코드가 입력되었습니다:"

#: openDCIM/bulk_departments.php:173
msgid "Classification is not a valid entry in your site configuration:"
msgstr "분류는 자신의 사이트 환경에서 유효한 항목이 아닙니다:"

#: openDCIM/bulk_departments.php:183
#, fuzzy
msgid "Created new Department:"
msgstr "신규 부서가 생성됨"

#: openDCIM/bulk_importer.php:14
msgid "Bulk Device Importer"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/bulk_importer.php:102 openDCIM/bulk_moves.php:108
msgid "Validate"
msgstr "검증"

#: openDCIM/bulk_importer.php:136
msgid "The following required fields are not mapped"
msgstr "다음과 같은 필수 입력이 대응되지 않았습니다."

#: openDCIM/bulk_importer.php:206
msgid "The following values in the import file require entries in openDCIM before you may proceed."
msgstr "가져 오기 파일의 다음 값은 진행하기 전에 openDCIM에 항목이 필요합니다."

#: openDCIM/bulk_importer.php:214 openDCIM/cabinets.php:258
#: openDCIM/cabnavigator.php:51 openDCIM/cabrow.php:166
#: openDCIM/pathmaker.php:496 openDCIM/pathmaker.php:508 openDCIM/paths.php:615
#: openDCIM/report_cabinets.php:70
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:163
#: openDCIM/report_network_map.php:624 openDCIM/report_outage_simulator.php:45
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:52 openDCIM/report_panel_schedule.php:170
#: openDCIM/report_power_distribution.php:164
#: openDCIM/report_power_utilization.php:163
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:46
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:277
#: openDCIM/report_projects.php:151 openDCIM/report_tags.php:33
#: openDCIM/report_xml_CFD.php:59 openDCIM/search_export.php:134
#: openDCIM/zone.php:138 openDCIM/classes/Device.class.php:2518
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:533
msgid "Data Center"
msgstr "데이터 센터"

#: openDCIM/bulk_importer.php:224 openDCIM/bulk_moves.php:231
#: openDCIM/cabinets.php:246 openDCIM/dc_stats.php:310
#: openDCIM/devices.php:1932 openDCIM/pathmaker.php:227
#: openDCIM/pathmaker.php:304 openDCIM/pathmaker.php:470 openDCIM/paths.php:230
#: openDCIM/paths.php:305 openDCIM/paths.php:390
#: openDCIM/report_cabinets.php:186 openDCIM/report_contact.php:485
#: openDCIM/report_cost.php:469 openDCIM/report_exception.php:165
#: openDCIM/report_exception.php:235 openDCIM/report_network_map.php:620
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:346
#: openDCIM/report_projects.php:150 openDCIM/workorder.php:180
#: openDCIM/zone_stats.php:305 openDCIM/classes/Device.class.php:2518
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:533
msgid "Cabinet"
msgstr "보관함"

#: openDCIM/bulk_importer.php:235 openDCIM/cdu_templates.php:101
#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:48
#: openDCIM/device_manufacturers.php:177 openDCIM/device_templates.php:748
#: openDCIM/report_vendor_model.php:50
msgid "Manufacturer"
msgstr "제조사"

#: openDCIM/bulk_importer.php:246 openDCIM/cabaudit.php:510
#: openDCIM/cabinets.php:315 openDCIM/cabnavigator.php:50
#: openDCIM/cdu_templates.php:113 openDCIM/connections_spreadsheet.php:50
#: openDCIM/device_templates.php:760
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: openDCIM/bulk_importer.php:257 openDCIM/departments.php:172
#: openDCIM/index.php:45 openDCIM/report_contact.php:432
#: openDCIM/report_cost.php:417 openDCIM/report_department.php:161
#: openDCIM/report_exception.php:158 openDCIM/report_exception.php:213
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:205
msgid "Department"
msgstr "부서"

#: openDCIM/bulk_importer.php:270 openDCIM/devices.php:918
#: openDCIM/devices.php:1890 openDCIM/report_aging.php:425
#: openDCIM/report_aging.php:460
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:354
#: openDCIM/report_warranty.php:439 openDCIM/report_warranty.php:472
#: openDCIM/search_export.php:146
msgid "Primary Contact"
msgstr "기본 연락처"

#: openDCIM/bulk_importer.php:326 openDCIM/bulk_moves.php:255
msgid "Collision Detected"
msgstr "충돌 감지"

#: openDCIM/bulk_importer.php:337 openDCIM/bulk_moves.php:266
msgid "The file has passed validation.  Press the Process button to import."
msgstr "파일이 유효성 검사를 통과했습니다. 가져 오기 위해 처리(process) 버튼을 누르십시오."

#: openDCIM/bulk_importer.php:423
msgid "Parent device does not exist at specified location."
msgstr "지정된 위치에 상위 장치가 없습니다."

#: openDCIM/bulk_moves.php:13
msgid "Bulk Device Moves/Deletes"
msgstr "대량 장치 이동/삭제"

#: openDCIM/bulk_network.php:100 openDCIM/bulk_power.php:100
msgid "The type of key field that is being used to match devices in openDCIM.  Only one type may be specified per file."
msgstr "openDCIM에서 장치와 일치하는 데 사용되는 키 입력 부분의 유형. 파일당 하나의 유형만 지정 지정 될 수 있습니다."

#: openDCIM/bulk_moves.php:101 openDCIM/bulk_network.php:100
#: openDCIM/bulk_power.php:100
msgid "KeyField"
msgstr "키필드"

#: openDCIM/bulk_moves.php:155
msgid "The following values in the bulk move/delete file require entries in openDCIM before you may proceed."
msgstr "대량 이동/삭제에서 다음 값은 처리하기 전에 openDCIM의 항목에 필요합니다."

#: openDCIM/bulk_moves.php:413
msgid "All records processed successfully."
msgstr "모든 기록이 성공적으로 처리되었습니다."

#: openDCIM/bulk_network.php:12
msgid "Bulk Network Importer"
msgstr "대량 네트워크 가져오기"

#: openDCIM/bulk_power.php:12
msgid "Bulk Power Importer"
msgstr "대량 전원 가져오기"

#: openDCIM/bulk_templates.php:12
#, fuzzy
msgid "Bulk Device Template Importer"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/bulk_templates.php:60
msgid "This template importer is to get the bare minimum information entered.   For a more robust template sharing system, use the online repository."
msgstr "이와 같은 템플릿트 가져오기는 단지 입력된 최소 정보를 가져옵니다. 더 강력한 템플릿트 공유 시스템을 위한다면, 온라인 저장소를 사용하세요."

#: openDCIM/bulk_templates.php:164
msgid "Created Template:"
msgstr "템플릿트를 생성함:"

#: openDCIM/bulk_templates.php:195
msgid "Error:  Unable to add template for"
msgstr "오류:  템플릿트에 추가 할 수 없음"

#: openDCIM/bulk_templates.php:199
msgid "Error:  Invalid DeviceType specified"
msgstr "오류:  잘못된 장치유형이 지정됨"

#: openDCIM/bulk_templates.php:203
#, fuzzy
msgid "Error:  Manufacturer name "
msgstr "오류:  제조사 명"

#: openDCIM/bulk_templates.php:203
msgid "not in database."
msgstr "데이타베이스에 없음."

#: openDCIM/bulk_users.php:12
#, fuzzy
msgid "Bulk User Authorization Importer"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/bulk_users.php:60
#, fuzzy
msgid "Pick the appropriate column header (line 1) for each field name listed below.  Any UserID already in the system will be updated."
msgstr "아래의 각 필드 이름에 해당하는 열의 헤더(라인 1)를 선택."

#: openDCIM/bulk_users.php:170
msgid "Created new person account:"
msgstr "신규 개인 계정이 생성됨:"

#: openDCIM/bulk_users.php:174
msgid "Updated existing person account:"
msgstr "기존 개인 계정이 최신화됨:"

#: openDCIM/cabaudit.php:49 openDCIM/report_aging.php:91
#: openDCIM/report_asset.php:25 openDCIM/report_audit_frequency.php:29
#: openDCIM/report_audit.php:44 openDCIM/report_contact.php:37
#: openDCIM/report_cost.php:42 openDCIM/report_department.php:32
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:31
#: openDCIM/report_exception.php:36 openDCIM/report_power_distribution.php:32
#: openDCIM/report_power_utilization.php:31
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:38 openDCIM/report_warranty.php:106
msgid "Information Technology Services"
msgstr "정보 기술 서비스"

#: openDCIM/cabaudit.php:52
msgid "Cabinet Audit Report"
msgstr "보관함 감사 보고"

#: openDCIM/cabaudit.php:53 openDCIM/devices.php:2404
#: openDCIM/report_aging.php:95 openDCIM/report_asset.php:29
#: openDCIM/report_audit_frequency.php:33 openDCIM/report_audit.php:321
#: openDCIM/report_audit.php:417 openDCIM/report_contact.php:41
#: openDCIM/report_cost.php:46 openDCIM/report_department.php:36
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:35
#: openDCIM/report_exception.php:40 openDCIM/report_power_distribution.php:36
#: openDCIM/report_power_utilization.php:35
#: openDCIM/report_supply_status.php:66 openDCIM/report_vm_by_department.php:42
#: openDCIM/report_warranty.php:110 openDCIM/template_mpdf_reports.inc.php:79
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: openDCIM/cabaudit.php:54 openDCIM/cabnavigator.php:49
#: openDCIM/report_audit_frequency.php:242 openDCIM/report_audit.php:286
msgid "Last Audit"
msgstr "최신 감사"

#: openDCIM/cabaudit.php:62 openDCIM/report_aging.php:102
#: openDCIM/report_asset.php:36 openDCIM/report_audit_frequency.php:40
#: openDCIM/report_audit.php:55 openDCIM/report_contact.php:48
#: openDCIM/report_cost.php:53 openDCIM/report_department.php:43
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:42
#: openDCIM/report_exception.php:47 openDCIM/report_power_distribution.php:43
#: openDCIM/report_power_utilization.php:42
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:49 openDCIM/report_warranty.php:117
msgid "Page"
msgstr "쪽"

#: openDCIM/cabaudit.php:399 openDCIM/report_audit_frequency.php:242
#: openDCIM/report_audit.php:321 openDCIM/report_audit.php:417
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:167
#: openDCIM/report_power_utilization.php:167
msgid "Cabinet Location"
msgstr "보관함 위치"

#: openDCIM/cabaudit.php:404 openDCIM/cabaudit.php:510
#: openDCIM/configuration.php:2400 openDCIM/devices.php:1803
#: openDCIM/rackrequest.php:378 openDCIM/report_aging.php:425
#: openDCIM/report_aging.php:460 openDCIM/report_asset.php:54
#: openDCIM/report_warranty.php:439 openDCIM/report_warranty.php:472
#: openDCIM/sidebar.inc.php:18 openDCIM/workorder.php:180
msgid "Label"
msgstr "이름표"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "SerialNo"
msgstr "일련번호"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "AssetTag"
msgstr "자산표시"

#: openDCIM/cabaudit.php:404 openDCIM/connections_spreadsheet.php:58
#: openDCIM/devices.php:1974 openDCIM/rackrequest.php:498
#: openDCIM/report_asset.php:54 openDCIM/report_contact.php:485
#: openDCIM/report_cost.php:469
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:167
#: openDCIM/report_exception.php:165 openDCIM/report_exception.php:235
#: openDCIM/report_power_utilization.php:167
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:352
#: openDCIM/search_export.php:136 openDCIM/search_export_storage_room.php:50
#: openDCIM/workorder.php:180
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: openDCIM/cabaudit.php:404 openDCIM/report_contact.php:485
#: openDCIM/report_cost.php:469 openDCIM/report_exception.php:165
#: openDCIM/report_exception.php:235
msgid "Rack Units"
msgstr "랙 단위"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "#Ports"
msgstr "#포트"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "#PS"
msgstr "#PS"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "PowerConnection1"
msgstr "전원연결1"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "PowerConnection2"
msgstr "전원연결2"

#: openDCIM/cabaudit.php:404
msgid "DeviceType"
msgstr "장치유형"

#: openDCIM/cabaudit.php:504
msgid "PDUs at"
msgstr "PDU에서"

#: openDCIM/cabaudit.php:510
msgid "NumOutputs"
msgstr "출력수"

#: openDCIM/cabaudit.php:510
msgid "PanelLabel"
msgstr "판넬이름표"

#: openDCIM/cabaudit.php:510
msgid "PanelPole"
msgstr "판넬극"

#: openDCIM/cabinets.php:79 openDCIM/cabrow.php:41
#: openDCIM/cdu_templates.php:48 openDCIM/container.php:28
#: openDCIM/datacenter.php:46 openDCIM/device_manufacturers.php:58
#: openDCIM/device_templates.php:255 openDCIM/device_templates.php:256
#: openDCIM/device_templates.php:259 openDCIM/device_templates.php:262
#: openDCIM/device_templates.php:271 openDCIM/device_templates.php:272
#: openDCIM/device_templates.php:275 openDCIM/device_templates.php:278
#: openDCIM/device_templates.php:282 openDCIM/device_templates.php:283
#: openDCIM/device_templates.php:288 openDCIM/device_templates.php:289
#: openDCIM/device_templates.php:292 openDCIM/device_templates.php:295
#: openDCIM/device_templates.php:299 openDCIM/disposition.php:28
#: openDCIM/escalations.php:27 openDCIM/supplybin.php:36
#: openDCIM/timeperiods.php:27 openDCIM/usermgr_new.php:62
#: openDCIM/usermgr.php:62 openDCIM/zone.php:44
msgid "Updated"
msgstr "최신화됨"

#: openDCIM/cabinets.php:5 openDCIM/cabnavigator.php:5 openDCIM/rowview.php:5
msgid "Data Center Cabinet Inventory"
msgstr "데이타 센타 보관함 목록"

#: openDCIM/cabinets.php:248
msgid "New Cabinet"
msgstr "신규 보관함"

#: openDCIM/cabinets.php:272 openDCIM/configuration.php:2079
#: openDCIM/report_supply_status.php:105 openDCIM/search_export.php:135
#: openDCIM/supplybin.php:159
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: openDCIM/cabinets.php:276
msgid "Assigned To"
msgstr "할당됨"

#: openDCIM/cabinets.php:278 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:77
msgid "General Use"
msgstr "일반 사용법"

#: openDCIM/cabinets.php:291 openDCIM/cabnavigator.php:58
#: openDCIM/report_network_map.php:626 openDCIM/zone.php:117
msgid "Zone"
msgstr "지역"

#: openDCIM/cabinets.php:295 openDCIM/report_network_map.php:621
msgid "Cabinet Row"
msgstr "보관함 행"

#: openDCIM/cabinets.php:299
msgid "Cabinet Height"
msgstr "보관함 높이"

#: openDCIM/cabinets.php:303
msgid "U1 Position"
msgstr "U1 위치"

#: openDCIM/cabinets.php:306 openDCIM/configuration.php:2031
#: openDCIM/dc_stats.php:314 openDCIM/dc_stats.php:322
#: openDCIM/mapmaker.php:172 openDCIM/zone_stats.php:309
#: openDCIM/zone_stats.php:317
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: openDCIM/cabinets.php:306 openDCIM/configuration.php:2032
#: openDCIM/dc_stats.php:312 openDCIM/dc_stats.php:320
#: openDCIM/mapmaker.php:170 openDCIM/zone_stats.php:307
#: openDCIM/zone_stats.php:315
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: openDCIM/cabinets.php:306
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: openDCIM/cabinets.php:319 openDCIM/cabnavigator.php:295
msgid "Key/Lock Information"
msgstr "키/잠금 정보"

#: openDCIM/cabinets.php:323
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: openDCIM/cabinets.php:327
msgid "Maximum Weight"
msgstr "최대 무게"

#: openDCIM/cabinets.php:331
msgid "Date of Installation"
msgstr "설치 날짜"

#: openDCIM/cabinets.php:335 openDCIM/cabnavigator.php:66
#: openDCIM/devices.php:1910 openDCIM/search_export.php:144
#: openDCIM/search_export_storage_room.php:58
msgid "Tags"
msgstr "꼬리표"

#: openDCIM/cabinets.php:341 openDCIM/conflicts.php:608
#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:23 openDCIM/devices.php:1145
#: openDCIM/devices.php:1922 openDCIM/devices.php:2439
#: openDCIM/devices.php:2484 openDCIM/devices.php:2533
#: openDCIM/device_templates.php:915 openDCIM/pathmaker.php:393
#: openDCIM/report_tags.php:37 openDCIM/sidebar.inc.php:26
msgid "Notes"
msgstr "기록"

#: openDCIM/cabinets.php:347 openDCIM/cabrow.php:196
#: openDCIM/cdu_templates.php:236 openDCIM/configuration.php:2699
#: openDCIM/container.php:285 openDCIM/datacenter.php:313
#: openDCIM/departments.php:214 openDCIM/device_manufacturers.php:203
#: openDCIM/devices.php:2590 openDCIM/disposition.php:115
#: openDCIM/escalations.php:86 openDCIM/power_panel.php:345
#: openDCIM/project_mgr.php:174 openDCIM/report_logging.php:73
#: openDCIM/timeperiods.php:86 openDCIM/usermgr_new.php:368
#: openDCIM/usermgr.php:295 openDCIM/zone.php:180
msgid "Update"
msgstr "최신화"

#: openDCIM/cabinets.php:348 openDCIM/cabrow.php:197 openDCIM/container.php:286
#: openDCIM/datacenter.php:319 openDCIM/datacenter.php:334
#: openDCIM/departments.php:214 openDCIM/device_manufacturers.php:204
#: openDCIM/devices.php:2599 openDCIM/escalations.php:87
#: openDCIM/power_panel.php:346 openDCIM/project_mgr.php:174
#: openDCIM/report_logging.php:70 openDCIM/timeperiods.php:87
#: openDCIM/zone.php:181
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: openDCIM/cabinets.php:349 openDCIM/cabnavigator.php:391
msgid "Audit Report"
msgstr "감사 보고"

#: openDCIM/cabinets.php:350 openDCIM/cabnavigator.php:392
#: openDCIM/power_panel.php:347
msgid "Map Coordinates"
msgstr "지도 좌표"

#: openDCIM/cabinets.php:352 openDCIM/cabrow.php:192
#: openDCIM/cdu_templates.php:238 openDCIM/container.php:288
#: openDCIM/datacenter.php:315 openDCIM/departments.php:216
#: openDCIM/device_manufacturers.php:206 openDCIM/devices.php:2594
#: openDCIM/device_templates.php:390 openDCIM/device_templates.php:923
#: openDCIM/disposition.php:117 openDCIM/escalations.php:89
#: openDCIM/power_panel.php:349 openDCIM/project_mgr.php:176
#: openDCIM/rackrequest.php:513 openDCIM/report_logging.php:67
#: openDCIM/supplybin.php:165 openDCIM/timeperiods.php:89
#: openDCIM/usermgr_new.php:370 openDCIM/usermgr.php:297 openDCIM/zone.php:175
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: openDCIM/cabinets.php:360 openDCIM/devices.php:2616
#: openDCIM/devices.php:2618
msgid "Return to Navigator"
msgstr "보관함 목록으로 되돌리기"

#: openDCIM/cabinets.php:362 openDCIM/cabrow.php:204
#: openDCIM/cdu_templates.php:245 openDCIM/configuration.php:2704
#: openDCIM/container.php:299 openDCIM/datacenter.php:339
#: openDCIM/departments.php:225 openDCIM/device_manufacturers.php:218
#: openDCIM/device_templates.php:1128 openDCIM/disposition.php:121
#: openDCIM/escalations.php:96 openDCIM/image_management.php:163
#: openDCIM/pathmaker.php:523 openDCIM/paths.php:627
#: openDCIM/power_panel.php:438 openDCIM/project_mgr.php:185
#: openDCIM/rackrequest.php:521 openDCIM/reports.php:117
#: openDCIM/supplies.php:128 openDCIM/supplybin.php:214
#: openDCIM/timeperiods.php:96 openDCIM/usermgr_new.php:379
#: openDCIM/usermgr.php:306 openDCIM/zone.php:206
msgid "Return to Main Menu"
msgstr "주 메뉴로 되돌리기"

#: openDCIM/cabinets.php:368 openDCIM/cabnavigator.php:676
msgid "Cabinet delete confirmation"
msgstr "보관함 삭제 확인"

#: openDCIM/cabinets.php:369
msgid "Are you sure that you want to delete this cabinet and all the devices in it?<br><br><b>THERE IS NO UNDO</b>"
msgstr "보관함과 모든 장비를 삭제하겠습니까? <br><br><b>취소/복구 불가능</b>"

#: openDCIM/cabinets.php:384 openDCIM/cabrow.php:122 openDCIM/container.php:164
#: openDCIM/datacenter.php:163 openDCIM/devices.php:1543
#: openDCIM/devices.php:1696 openDCIM/power_panel.php:451
#: openDCIM/project_mgr.php:103 openDCIM/report_exception.php:261
#: openDCIM/zone.php:245
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: openDCIM/cabinets.php:395 openDCIM/cabrow.php:127 openDCIM/container.php:169
#: openDCIM/datacenter.php:175 openDCIM/devices.php:1547
#: openDCIM/devices.php:1702 openDCIM/power_panel.php:463
#: openDCIM/project_mgr.php:114 openDCIM/report_exception.php:263
#: openDCIM/zone.php:250
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: openDCIM/cabnavigator.php:52 openDCIM/devices.php:1827
msgid "Install Date"
msgstr "설치 날짜"

#: openDCIM/cabnavigator.php:64 openDCIM/cabrow.php:148
#: openDCIM/dc_stats.php:318 openDCIM/rowview.php:92
#: openDCIM/zone_stats.php:313
msgid "Row"
msgstr "행"

#: openDCIM/cabnavigator.php:152
msgid "Never"
msgstr "안됨"

#: openDCIM/cabnavigator.php:177
msgid "Above defined rack height"
msgstr "정의된 랙 높이 이상"

#: openDCIM/cabnavigator.php:186
msgid "Free Space"
msgstr "여유 공간"

#: openDCIM/cabnavigator.php:232
msgid "Maximum Weight Not Set"
msgstr "최대 무게가 설정되지 않음"

#: openDCIM/cabnavigator.php:244
msgid "Owner Unassigned"
msgstr "소유자 미지정"

#: openDCIM/cabnavigator.php:245
msgid "Template Unassigned"
msgstr "템플릿트 미지정"

#: openDCIM/cabnavigator.php:249
msgid "Markup Key"
msgstr "표시 키"

#: openDCIM/cabnavigator.php:253
msgid "Cabinet Metrics"
msgstr "보관함 치수"

#: openDCIM/cabnavigator.php:256 openDCIM/dc_dashboard.php:84
#: openDCIM/dc_stats.php:290 openDCIM/index.php:120 openDCIM/zone_stats.php:286
#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:154
msgid "Space"
msgstr "공간"

#: openDCIM/cabnavigator.php:265 openDCIM/dc_dashboard.php:85
#: openDCIM/dc_stats.php:291 openDCIM/devices.php:1999
#: openDCIM/device_templates.php:768 openDCIM/zone_stats.php:287
#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:155
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: openDCIM/cabnavigator.php:274
msgid "Computed Watts"
msgstr "설계 전력(와트)"

#: openDCIM/cabnavigator.php:283
msgid "Measured Watts"
msgstr "측정 전력(와트}"

#: openDCIM/cabnavigator.php:292
msgid "Approximate Center of Gravity"
msgstr "무게 중심점"

#: openDCIM/cabnavigator.php:301
msgid "Zero-U Devices"
msgstr "Zero-U 장치"

#: openDCIM/cabnavigator.php:306
msgid "Power Distribution"
msgstr "전력 배전"

#: openDCIM/cabnavigator.php:347
msgid "Unknown Status"
msgstr "알 수 없는 상태"

#: openDCIM/cabnavigator.php:350
msgid "ATS Feeds OK"
msgstr "ATS 응답 좋음"

#: openDCIM/cabnavigator.php:353
msgid "ATS Feeds Abnormal"
msgstr "ATS 응답 비정상"

#: openDCIM/cabnavigator.php:361
msgid "Add CDU"
msgstr "CDU 추가"

#: openDCIM/cabnavigator.php:367
msgid "Environmental Sensors"
msgstr "환경 센서"

#: openDCIM/cabnavigator.php:375
msgid "Add Sensor"
msgstr "센서 추가"

#: openDCIM/cabnavigator.php:389 openDCIM/devices.php:2592
msgid "Certify Audit"
msgstr "인증 감사"

#: openDCIM/cabnavigator.php:390 openDCIM/devices.php:2325
msgid "Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: openDCIM/cabnavigator.php:393
msgid "Edit Cabinet"
msgstr "보관함 편집"

#: openDCIM/cabnavigator.php:396
msgid "Delete Cabinet"
msgstr "보관함 삭제"

#: openDCIM/cabnavigator.php:402
msgid "Cabinet Notes"
msgstr "보관함 기록"

#: openDCIM/cabnavigator.php:415 openDCIM/rowview.php:92
msgid "Facilities Cabinet Maintenance"
msgstr "시설물 보관함 유지보수"

#: openDCIM/cabnavigator.php:665
msgid "Return to %s"
msgstr "%s로 되돌리기"

#: openDCIM/cabnavigator.php:668
msgid "Audit Confirmation"
msgstr "감사 확인"

#: openDCIM/cabnavigator.php:669
msgid "Do you certify that you have completed an audit of this cabinet?"
msgstr "당신은 이와 같은 보관함의 감사가 완료되었다고 인증하나요?"

#: openDCIM/cabnavigator.php:677
msgid "Are you sure that you want to delete this cabinet and all the devices in it?"
msgstr "이 보관함 및 그 안의 모든 장치를 삭제할까요?"

#: openDCIM/cabnavigator.php:681 openDCIM/departments.php:236
#: openDCIM/device_manufacturers.php:227 openDCIM/usermgr_new.php:394
#: openDCIM/usermgr.php:321
msgid "Are you REALLY sure?"
msgstr "정말 확실한가요?"

#: openDCIM/cabnavigator.php:682 openDCIM/departments.php:237
#: openDCIM/device_manufacturers.php:228 openDCIM/usermgr_new.php:395
#: openDCIM/usermgr.php:322
msgid "Are you sure REALLY sure?  There is no undo!!"
msgstr "정말 확실한가요?  취소 안됨!!"

#: openDCIM/cabrow.php:5
msgid "Rows of Cabinets"
msgstr "보관함의 행"

#: openDCIM/cabrow.php:114
msgid "Verify Delete Row"
msgstr "행 삭제 확인"

#: openDCIM/cabrow.php:115
msgid "This Row will be deleted and there is no undo.  Assets within the row will remain as members of the Data Center."
msgstr "해당 행은 삭제되고 취소 할 수 없습니다. 지정 행 내의 자산은 데이터 센터의 구성원으로 유지됩니다."

#: openDCIM/cabrow.php:115 openDCIM/container.php:157 openDCIM/zone.php:237
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말인가요?"

#: openDCIM/cabrow.php:151
msgid "New Row"
msgstr "신규 행"

#: openDCIM/cabrow.php:162 openDCIM/container.php:241
#: openDCIM/datacenter.php:252 openDCIM/device_manufacturers.php:193
#: openDCIM/disposition.php:90 openDCIM/report_surplus.php:134
#: openDCIM/search_export.php:138 openDCIM/search_export_storage_room.php:52
#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:218 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:225
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: openDCIM/cabrow.php:178
msgid "Data Center Zone"
msgstr "데이타 센타 지역"

#: openDCIM/cdu_templates.php:5
msgid "Data Center Cabinet Distribution Unit Templates"
msgstr "데이타 센타 보관함 배전 장치 템플릿트"

#: openDCIM/cdu_templates.php:87 openDCIM/device_templates.php:736
#: openDCIM/search_export.php:143 openDCIM/search_export_storage_room.php:57
msgid "Template"
msgstr "템플릿트"

#: openDCIM/cdu_templates.php:89 openDCIM/device_templates.php:738
msgid "New Template"
msgstr "신규 템플릿트"

#: openDCIM/cdu_templates.php:117 openDCIM/device_templates.php:981
msgid "hanaged"
msgstr "중단됨"

#: openDCIM/cdu_templates.php:123 openDCIM/devices.php:2244
msgid "Automatic Transfer Switch"
msgstr "자동 절체 스위치"

#: openDCIM/cdu_templates.php:129 openDCIM/configuration.php:2218
#: openDCIM/devices.php:2081 openDCIM/device_templates.php:796
msgid "SNMP Version"
msgstr "SNMP 버전"

#: openDCIM/cdu_templates.php:142 openDCIM/device_templates.php:987
msgid "Firmware Version OID"
msgstr "펌웨어 버전 OID"

#: openDCIM/cdu_templates.php:166 openDCIM/device_templates.php:1011
msgid "Multiplier"
msgstr "배율기"

#: openDCIM/cdu_templates.php:190
msgid "OID1"
msgstr "OID1"

#: openDCIM/cdu_templates.php:194
msgid "OID2"
msgstr "OID2"

#: openDCIM/cdu_templates.php:198
msgid "OID3"
msgstr "OID3"

#: openDCIM/cdu_templates.php:202 openDCIM/device_templates.php:1058
msgid "ATS Status OID"
msgstr "ATS 상태 OID"

#: openDCIM/cdu_templates.php:206 openDCIM/device_templates.php:1062
msgid "ATS Desired Result"
msgstr "ATS 요구 결과"

#: openDCIM/cdu_templates.php:210 openDCIM/device_templates.php:1035
msgid "Processing Scheme"
msgstr "처리 계획"

#: openDCIM/cdu_templates.php:222 openDCIM/device_templates.php:1046
msgid "Voltage"
msgstr "전압"

#: openDCIM/cdu_templates.php:226 openDCIM/device_templates.php:1050
msgid "Amperage"
msgstr "전류"

#: openDCIM/cdu_templates.php:230
msgid "No. of Outlets"
msgstr "콘센트 수"

#: openDCIM/configuration.php:7
msgid "Data Center Configuration"
msgstr "데이타 센타 구성"

#: openDCIM/configuration.php:768 openDCIM/configuration.php:806
#: openDCIM/container.php:113 openDCIM/datacenter.php:124
#: openDCIM/device_templates.php:407 openDCIM/rackrequest.php:358
#: openDCIM/rackrequest.php:477
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: openDCIM/configuration.php:873 openDCIM/configuration.php:1061
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: openDCIM/configuration.php:881 openDCIM/configuration.php:897
#: openDCIM/configuration.php:1071 openDCIM/configuration.php:1092
#: openDCIM/configuration.php:1315 openDCIM/configuration.php:1329
#: openDCIM/configuration.php:1428 openDCIM/configuration.php:1445
msgid "Something just went horribly wrong."
msgstr "뭔가 끔찍하게 잘못되었습니다."

#: openDCIM/configuration.php:888 openDCIM/configuration.php:1078
msgid "Replace"
msgstr "교체"

#: openDCIM/configuration.php:904 openDCIM/configuration.php:1099
#: openDCIM/configuration.php:1310 openDCIM/configuration.php:1337
#: openDCIM/configuration.php:1424 openDCIM/configuration.php:1452
#: openDCIM/device_templates.php:467
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: openDCIM/configuration.php:908
msgid "Media Type Delete Override"
msgstr "미디어 유형 삭제 재정의"

#: openDCIM/configuration.php:908
msgid "This media type is in use somewhere. Select an alternate type to assign to all the records to or choose clear all."
msgstr "이와 같은 미디어 유형이 어딘가에서 사용중입니다. 모든 기록으로 할당해야 하는 대체 유형을 선택하거나 모두 지우기를 선택하세요."

#: openDCIM/configuration.php:1103
msgid "Code Delete Override"
msgstr "코드 삭제 재정의"

#: openDCIM/configuration.php:1103
msgid "This code is in use somewhere. You can either choose to clear all instances of this color being used or choose to have them replaced with another color."
msgstr "이와 같은 코드는 어딘가에서 사용중입니다. 당신은 이와 같은 색상이 사용된 모든 예시를 지우거나 다른 색상으로 대체하도록 선택 할 수 있습니다."

#: openDCIM/configuration.php:1315
msgid "Custom Device Attribute Type Change Error"
msgstr "사용자 정의 장치 속성 유형 변경 오류"

#: openDCIM/configuration.php:1323
msgid "Change Type and Clear all uses"
msgstr "유형을 변경하고 모든 사용을 지우세요"

#: openDCIM/configuration.php:1342
msgid "Custom Device Attribute Type Change Override"
msgstr "사용자 장치 속성 유형 변경 재정의"

#: openDCIM/configuration.php:1342
msgid "This custom device attribute is in use somewhere. If you choose to change the attribute type, it will be cleared from all devices and device templates."
msgstr "이와 같은 사용자 정의 장치 속성은 어딘가에서 사용중입니다. 만약 당신이 속성 유형을 변경하려고 선택하면, 모든 장치 및 장치 템플릿트에서 초기화됩니다."

#: openDCIM/configuration.php:1428
msgid "Custom Device Attribute Delete Error"
msgstr "사용자 정의 장치 속성 삭제 오류"

#: openDCIM/configuration.php:1437
msgid "Delete from All Devices/Templates"
msgstr "모든 장치/템플릿트에서 삭제"

#: openDCIM/configuration.php:1456
msgid "Custom Device Attribute Delete Override"
msgstr "사용자 정의 장치 속싱 삭제 재정의"

#: openDCIM/configuration.php:1456
msgid "This custom device attribute is in use somewhere. If you choose to delete the attribute, it will be removed from all devices and device templates."
msgstr "이와 같은 상룡자 정의 장치 속성은 어딘가에서 사용중입니다. 만약 속성을 삭제하려고 선택하면, 모든 장치 및 장치 템플릿트에서 제거됩니다."

#: openDCIM/configuration.php:1752
msgid "General"
msgstr "일반"

#: openDCIM/configuration.php:1753
msgid "Workflow"
msgstr "작업흐름"

#: openDCIM/configuration.php:1754
msgid "Style"
msgstr "유형"

#: openDCIM/configuration.php:1755 openDCIM/configuration.php:2442
#: openDCIM/report_contact.php:450 openDCIM/report_cost.php:435
#: openDCIM/report_department.php:179 openDCIM/report_vm_by_department.php:223
msgid "Email"
msgstr "전자우편"

#: openDCIM/configuration.php:1756
msgid "Reporting"
msgstr "보고하기"

#: openDCIM/configuration.php:1757
msgid "ToolTips"
msgstr "도구설명"

#: openDCIM/configuration.php:1758
msgid "Cabling"
msgstr "연결하기"

#: openDCIM/configuration.php:1759 openDCIM/configuration.php:2396
msgid "Custom Device Attributes"
msgstr "사용자 정의 장치 속성"

#: openDCIM/configuration.php:1751
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: openDCIM/configuration.php:1762
msgid "SAML"
msgstr "SAML"

#: openDCIM/configuration.php:1763
msgid "Pre-Flight Check"
msgstr "사전 점검"

#: openDCIM/configuration.php:1769
msgid "Organization Name"
msgstr "조직 이름"

#: openDCIM/configuration.php:1773
msgid "Locale"
msgstr "지역"

#: openDCIM/configuration.php:1777
msgid "Default Panel Voltage"
msgstr "기본 패널 전압"

#: openDCIM/configuration.php:1801
msgid "Time and Measurements"
msgstr "시간 및 측정"

#: openDCIM/configuration.php:1804
msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

#: openDCIM/configuration.php:1812 openDCIM/devices.php:1822
#: openDCIM/rackrequest.php:399
msgid "Manufacture Date"
msgstr "제조일자"

#: openDCIM/configuration.php:1814 openDCIM/configuration.php:1822
msgid "Blank"
msgstr "공백"

#: openDCIM/configuration.php:1815 openDCIM/configuration.php:1823
#: openDCIM/report_surplus.php:37
msgid "Now"
msgstr "현재"

#: openDCIM/configuration.php:1820
msgid "Warranty Date"
msgstr "보증일"

#: openDCIM/configuration.php:1828
msgid "Measurement Units"
msgstr "측정 단위"

#: openDCIM/configuration.php:1830
msgid "English"
msgstr "영어"

#: openDCIM/configuration.php:1831
msgid "Metric"
msgstr "미터"

#: openDCIM/configuration.php:1836
msgid "Page Size"
msgstr "장 크기"

#: openDCIM/configuration.php:1838
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: openDCIM/configuration.php:1839
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: openDCIM/configuration.php:1840
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#: openDCIM/configuration.php:1841
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

#: openDCIM/configuration.php:1846 openDCIM/departments.php:231
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: openDCIM/configuration.php:1849
msgid "Department Types"
msgstr "부서 유형"

#: openDCIM/configuration.php:1853
msgid "User Lookup URL"
msgstr "사용자 조회 URL"

#: openDCIM/configuration.php:1857
msgid "Block Undefined Users"
msgstr "정의되지 않은 사용자 차단"

#: openDCIM/configuration.php:1859 openDCIM/configuration.php:1934
#: openDCIM/configuration.php:1945 openDCIM/configuration.php:1956
#: openDCIM/configuration.php:1964 openDCIM/configuration.php:2062
#: openDCIM/configuration.php:2070 openDCIM/configuration.php:2166
#: openDCIM/configuration.php:2174 openDCIM/configuration.php:2305
#: openDCIM/configuration.php:2318 openDCIM/configuration.php:2333
#: openDCIM/configuration.php:2373 openDCIM/configuration.php:2551
#: openDCIM/configuration.php:2572 openDCIM/usermgr.php:289
msgid "Disabled"
msgstr "비활성됨"

#: openDCIM/configuration.php:1860 openDCIM/configuration.php:1935
#: openDCIM/configuration.php:1946 openDCIM/configuration.php:1957
#: openDCIM/configuration.php:1965 openDCIM/configuration.php:2063
#: openDCIM/configuration.php:2071 openDCIM/configuration.php:2167
#: openDCIM/configuration.php:2175 openDCIM/configuration.php:2306
#: openDCIM/configuration.php:2319 openDCIM/configuration.php:2552
#: openDCIM/configuration.php:2573
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: openDCIM/configuration.php:1865
msgid "Rack Usage"
msgstr "랙 사용량"

#: openDCIM/configuration.php:1868
msgid "Space Critical"
msgstr "공간 위험"

#: openDCIM/configuration.php:1871
msgid "Temperature Critical"
msgstr "온도 위험"

#: openDCIM/configuration.php:1875
msgid "Space Warning"
msgstr "공간 경보"

#: openDCIM/configuration.php:1878
msgid "Temperature Warning"
msgstr "온도 경보"

#: openDCIM/configuration.php:1882
msgid "Weight Critical"
msgstr "하중 위험"

#: openDCIM/configuration.php:1885
msgid "High Humidity Critical"
msgstr "고습도 위험"

#: openDCIM/configuration.php:1889
msgid "Weight Warning"
msgstr "하중 경보"

#: openDCIM/configuration.php:1892
msgid "Low Humidity Critical"
msgstr "저습도 위험"

#: openDCIM/configuration.php:1896
msgid "Power Critical"
msgstr "전력 위험"

#: openDCIM/configuration.php:1899
msgid "High Humidity Caution"
msgstr "고습도 주의"

#: openDCIM/configuration.php:1903
msgid "Power Warning"
msgstr "전력 경보"

#: openDCIM/configuration.php:1906
msgid "Low Humidity Caution"
msgstr "저습도 주의"

#: openDCIM/configuration.php:1910
msgid "RCI (Rack Cooling Index) High"
msgstr "RCI (랙 냉각 지수) 높음"

#: openDCIM/configuration.php:1913
msgid "RCI (Rack Cooling Index) Low"
msgstr "RCI (랙 냉각 지수) 낮음"

#: openDCIM/index.php:132
msgid "Virtual Machines"
msgstr "가상 장비"

#: openDCIM/configuration.php:1633
msgid "Expiration Time (Days)"
msgstr "만료 시간(일)"

#: openDCIM/configuration.php:1932
msgid "Work Order Builder"
msgstr "작업 순서 작성기"

#: openDCIM/configuration.php:1940
msgid "Site Level Security Options"
msgstr "사이트 수준 보안 옵션"

#: openDCIM/configuration.php:1943
msgid "Filter Cabinet List"
msgstr "필터 보관함 목록"

#: openDCIM/configuration.php:1951 openDCIM/configuration.php:1954
msgid "Rack Requests"
msgstr "랙 요청"

#. **************************************************************************
#. ********** START - Add Action field to the Rack Request From page ********
#. **************************************************************************
#: openDCIM/configuration.php:1962
msgid "Rack Requests Actions"
msgstr "#********** 시작  - 해당 부분에서 랙 요청으로 작업 부분을 추가합니다.********"

#: openDCIM/rackrequest.php:355 openDCIM/report_logging.php:57
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: openDCIM/rackrequest.php:359
msgid "New"
msgstr "신규"

#: openDCIM/datacenter.php:334 openDCIM/rackrequest.php:360
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: openDCIM/rackrequest.php:361
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: openDCIM/rackrequest.php:362
msgid "Retire"
msgstr "은퇴"

#. **************************************************************************
#. ********** END - Add Action field to the Rack Request From page **********
#. **************************************************************************
#: openDCIM/configuration.php:1970
msgid "Mail Subject"
msgstr "#********** END - Add Action field to the Rack Request From page **********"

#: openDCIM/configuration.php:1974
msgid "Warning (Hours)"
msgstr "경보 (시간)"

#: openDCIM/configuration.php:1978
msgid "Critical (Hours)"
msgstr "위험 (시간)"

#: openDCIM/configuration.php:1982
msgid "Online Repository"
msgstr "온라인 저장소"

#: openDCIM/configuration.php:1983
msgid "UserID and Key are not needed to pull from the repository, only to send."
msgstr "사용자ID 및 키는 저장소에서 보낼 때만 필요하고, 가져 올 때에는 필요하지 않습니다."

#: openDCIM/configuration.php:1986
msgid "API UserID"
msgstr "API 사용자ID"

#: openDCIM/configuration.php:1990 openDCIM/usermgr.php:270
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: openDCIM/configuration.php:1996
msgid "Racks & Maps"
msgstr "랙 & 지도"

#: openDCIM/configuration.php:1999
msgid "Critical Color"
msgstr "위험 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2005
msgid "Caution Color"
msgstr "경보 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2011
msgid "Good Color"
msgstr "양호 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2023
msgid "Unused Spaces"
msgstr "미사용 공간"

#: openDCIM/configuration.php:2029
msgid "Default U1 Position"
msgstr "기본 U1 위치"

#: openDCIM/configuration.php:2036 openDCIM/departments.php:231
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: openDCIM/configuration.php:2039
msgid "Device Labels"
msgstr "장치 이름표"

#: openDCIM/configuration.php:2041
msgid "Uppercase"
msgstr "대문자"

#: openDCIM/configuration.php:2042
msgid "Lowercase"
msgstr "소문자"

#: openDCIM/configuration.php:2043
msgid "Initial caps"
msgstr "초기 대문자"

#: openDCIM/configuration.php:2044
msgid "Don't touch my labels"
msgstr "내 이름표에 손대지 마세요"

#: openDCIM/configuration.php:2049
msgid "Device Lists"
msgstr "장치 목록들"

#: openDCIM/configuration.php:2051
msgid "Just Devices"
msgstr "장치목록"

#: openDCIM/configuration.php:2052
msgid "Show Datacenter and Cabinet"
msgstr "데이타센타 및 보관함 표시"

#: openDCIM/configuration.php:2057 openDCIM/departments.php:231
#: openDCIM/rowview.php:92
msgid "Cabinets"
msgstr "보관함"

#: openDCIM/configuration.php:2060
msgid "Draw Cabinet Outlines"
msgstr "보관함 외곽선 그리기"

#: openDCIM/configuration.php:2068
msgid "Add Cabinet Labels"
msgstr "보관함 이름표 추가"

#: openDCIM/configuration.php:2088
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: openDCIM/configuration.php:2091
msgid "Header Color"
msgstr "헤더 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2097
msgid "Body Color"
msgstr "바디 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2103
msgid "Link Color"
msgstr "연결 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2109
msgid "Viewed Link Color"
msgstr "표시된 연결 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2120
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 서버"

#: openDCIM/configuration.php:2124
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 포트"

#: openDCIM/configuration.php:2128
msgid "SMTP Helo"
msgstr "SMTP Helo"

#: openDCIM/configuration.php:2132
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 사용자이름"

#: openDCIM/configuration.php:2136
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 비밀번호"

#: openDCIM/configuration.php:2140
msgid "Mail To"
msgstr "우편 수신처"

#: openDCIM/configuration.php:2144
msgid "Mail From"
msgstr "우편 발신처"

#: openDCIM/configuration.php:2148
msgid "Facility Manager"
msgstr "시설 관리자"

#: openDCIM/configuration.php:2152
msgid "Facility Manager Email"
msgstr "시설 관리자 전자우편"

#: openDCIM/configuration.php:2187 openDCIM/report_cost.php:397
#: openDCIM/report_cost.php:400
msgid "Annual Cost Per Rack Unit (Year)"
msgstr "랙 단위당 연간 비용 (연간)"

#: openDCIM/configuration.php:2191
msgid "Cost Per KwHr"
msgstr "KwHr당 비용"

#: openDCIM/configuration.php:2195
msgid "Logo file for headers"
msgstr "헤더용 로고 파일"

#: openDCIM/configuration.php:2199
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: openDCIM/configuration.php:2203
msgid "New Installs Period"
msgstr "신규 설치 기간"

#: openDCIM/configuration.php:2207
msgid "Base URL for install"
msgstr "설치를 위한 기본 URL"

#: openDCIM/configuration.php:2211
msgid "SNMP Options"
msgstr "SNMP 옵션"

#: openDCIM/configuration.php:2214
msgid "Default SNMP Community"
msgstr "기본 SNMP 모임"

#: openDCIM/configuration.php:2228 openDCIM/devices.php:2098
msgid "SNMPv3 Security Level"
msgstr "SNMPv3 보안 수준"

#: openDCIM/configuration.php:2238 openDCIM/devices.php:2111
msgid "SNMPv3 AuthProtocol"
msgstr "SNMPv3 보안통신규약"

#: openDCIM/configuration.php:2247 openDCIM/devices.php:2124
msgid "SNMPv3 Passphrase"
msgstr "SNMPv3 암호구"

#: openDCIM/configuration.php:2251 openDCIM/devices.php:2128
msgid "SNMPv3 PrivProtocol"
msgstr "SNMPv3 개인통신규약"

#: openDCIM/configuration.php:2260 openDCIM/devices.php:2141
msgid "SNMPv3 PrivPassphrase"
msgstr "SNMPv3 개인암호구"

#: openDCIM/configuration.php:2264
msgid "Capacity Reporting"
msgstr "용량 보고"

#: openDCIM/configuration.php:2267
msgid "Switches"
msgstr "스위치"

#: openDCIM/configuration.php:2270
msgid "OptIn"
msgstr "명시적동의"

#: openDCIM/configuration.php:2271
msgid "OptOut"
msgstr "묵시적동의"

#: openDCIM/configuration.php:2276
msgid "Switch Capacity Threshold"
msgstr "스위치 용량 임계값"

#: openDCIM/configuration.php:2280
msgid "Utilities"
msgstr "유틸리티"

#: openDCIM/configuration.php:2283
msgid "snmpget"
msgstr "snmpget"

#: openDCIM/configuration.php:2287
msgid "snmpwalk"
msgstr "snmpwalk"

#: openDCIM/configuration.php:2291
msgid "cut"
msgstr "자르기"

#: openDCIM/configuration.php:2295
msgid "dot"
msgstr "점"

#: openDCIM/configuration.php:2303
msgid "Cabinet ToolTips"
msgstr "보관함 도구설명"

#: openDCIM/configuration.php:2316
msgid "CDU ToolTips"
msgstr "CDU 도구설명"

#: openDCIM/configuration.php:2328
msgid "Media Types"
msgstr "미디어 유형"

#: openDCIM/configuration.php:2331
msgid "Media Type Matching"
msgstr "일치된 미디어 유형"

#: openDCIM/configuration.php:2334 openDCIM/configuration.php:2374
msgid "Enforce"
msgstr "강제"

#: openDCIM/configuration.php:2344 openDCIM/devices.php:2486
#: openDCIM/devices.php:2533
msgid "Media Type"
msgstr "미디어 유형"

#: openDCIM/configuration.php:2345
msgid "Default Color"
msgstr "기본 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2349 openDCIM/configuration.php:2363
#: openDCIM/configuration.php:2408 openDCIM/configuration.php:2425
msgid "Add new row"
msgstr "신규 행 추가"

#: openDCIM/configuration.php:2354
msgid "Cable Colors"
msgstr "케이블 색상"

#: openDCIM/configuration.php:2358 openDCIM/connections_spreadsheet.php:25
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: openDCIM/configuration.php:2359
msgid "Default Note"
msgstr "기본 기록"

#: openDCIM/configuration.php:2368
msgid "Connection Filtering"
msgstr "연결 필터링"

#: openDCIM/configuration.php:2371
msgid "Patch panel rear connection filtering"
msgstr "패치 판넬 후면 연결 필터링"

#: openDCIM/configuration.php:2379
msgid "Connection Pathing"
msgstr "연결 경로"

#: openDCIM/configuration.php:2382
msgid "Cabinet Weight"
msgstr "보관함 무게"

#: openDCIM/configuration.php:2386
msgid "Weight for rear connections between panels"
msgstr "판넬 사이의 후면 연결용 무게"

#: openDCIM/configuration.php:2390
msgid "Weight for patches in the same row"
msgstr "동일 행의 패치용 무게"

#: openDCIM/configuration.php:2401
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: openDCIM/configuration.php:2402
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: openDCIM/configuration.php:2403
msgid "Apply to<br>All Devices"
msgstr "<br>모든 장치에 적용"

#: openDCIM/configuration.php:2404
msgid "Default Value"
msgstr "기본값 수치"

#: openDCIM/configuration.php:2416 openDCIM/search_export.php:149
#, fuzzy
msgid "Device Status"
msgstr "디바이스 상태"

#: openDCIM/configuration.php:2522
msgid "LDAP Authentication and Authorization Configuration"
msgstr "LDAP 인증 및 권한 구성"

#: openDCIM/configuration.php:2525
msgid "LDAP Server URI"
msgstr "LDAP 서버 URI"

#: openDCIM/configuration.php:2529
msgid "Base DN"
msgstr "기본 DN"

#: openDCIM/configuration.php:2533
msgid "Base Search"
msgstr "기본 검색"

#: openDCIM/configuration.php:2537
msgid "Bind DN"
msgstr "바인드 DN"

#: openDCIM/configuration.php:2541
msgid "User Search"
msgstr "사용자 검색"

#: openDCIM/configuration.php:2545
msgid "LDAP Session Expiration (Seconds)"
msgstr "LDAP 세션 만료 (초)"

#: openDCIM/install.php:1705
msgid "Group Distinguished Names"
msgstr "그룹 공 이름"

#: openDCIM/configuration.php:2465
msgid "Site Access"
msgstr "사이트 접근"

#: openDCIM/configuration.php:2469
msgid "Global Read"
msgstr "전역 읽기"

#: openDCIM/configuration.php:2473
msgid "Global Write"
msgstr "전역 쓰기"

#: openDCIM/configuration.php:2477
msgid "Global Delete"
msgstr "전역 삭제"

#: openDCIM/configuration.php:2481
msgid "Admin Owned Devices"
msgstr "관리자 소유 장치"

#: openDCIM/configuration.php:2485
msgid "Enter Rack Request"
msgstr "랙 요청 입력"

#: openDCIM/configuration.php:2489
msgid "Complete Rack Request"
msgstr "랙 요청 완료"

#: openDCIM/configuration.php:2493
msgid "Contact Admin"
msgstr "관리자 연락처"

#: openDCIM/configuration.php:2497
msgid "Bulk Operations"
msgstr "대량 작업"

#: openDCIM/configuration.php:2501
msgid "Site Admin"
msgstr "사이트 관리"

#: openDCIM/configuration.php:2563
#, fuzzy
msgid "SAML Authentication Configuration"
msgstr "데이터 센터 삭제 확인"

#: openDCIM/configuration.php:2172
msgid "Strict"
msgstr "엄격"

#: openDCIM/configuration.php:2180
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: openDCIM/configuration.php:2566
msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

#: openDCIM/configuration.php:2570
msgid "Show Success Page"
msgstr "성공 부분 표시"

#: openDCIM/configuration.php:2200
msgid "SAML Service Provider Configuration"
msgstr "SAML 서비스 공급자 구성"

#: openDCIM/configuration.php:2582
msgid "Entity ID"
msgstr "객체 ID"

#: openDCIM/configuration.php:2207
msgid "ACS URL"
msgstr "ACS URL"

#: openDCIM/configuration.php:2641
msgid "SLS URL"
msgstr "SLS URL"

#: openDCIM/configuration.php:2215
msgid "x509 Certificate"
msgstr "x509 인증서"

#: openDCIM/configuration.php:2219
msgid "Private Key"
msgstr "개인 키"

#: openDCIM/configuration.php:2625
msgid "SAML Identity Provider Configuration"
msgstr "SAML 객체 공급자 구성"

#: openDCIM/configuration.php:2637
msgid "SSO URL"
msgstr "SSO URL"

#: openDCIM/configuration.php:2238
msgid "Certificate Fingerprint"
msgstr "인증서 지문"

#: openDCIM/configuration.php:2242
msgid "Certificate Fingerprint Algorithm"
msgstr "인증서 지문 알고리즘"

#: openDCIM/configuration.php:2655
msgid "SAML Account Configuration"
msgstr "SAML 게정 구성"

#: openDCIM/configuration.php:2658
msgid "Remove Account Prefix"
msgstr "게정 접두사 제거"

#: openDCIM/configuration.php:2662
msgid "Remove Account Suffix"
msgstr "계정 접미사 제거"

#: openDCIM/configuration.php:2704
#, fuzzy
msgid "Reserved"
msgstr "예약"

#: openDCIM/configuration.php:2704
msgid "Disposed"
msgstr "처분됨"

#: openDCIM/conflicts.php:575
msgid "Power Strip"
msgstr "전원 보드"

#: openDCIM/conflicts.php:575
msgid "Plug #"
msgstr "플러그 #"

#: openDCIM/conflicts.php:575
msgid "Power Supply"
msgstr "전원 공급기"

#: openDCIM/conflicts.php:608 openDCIM/devices.php:861 openDCIM/devices.php:875
#: openDCIM/rackrequest.php:481
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: openDCIM/conflicts.php:608
msgid "Switch Port"
msgstr "스위치 포트"

#: openDCIM/conflicts.php:608 openDCIM/devices.php:2438
#: openDCIM/devices.php:2483 openDCIM/devices.php:2533
msgid "Device Port"
msgstr "장치 포트"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:15
msgid "Device Port Connections"
msgstr "장치 포트 연결"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:16
msgid "Device Port Detail"
msgstr "장치 포트 상세"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:19
msgid "SourceDevice"
msgstr "공급장치"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:20
msgid "SourcePort"
msgstr "공급포트"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:21
msgid "TargetDevice"
msgstr "대상장치"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:22
msgid "TargetPort"
msgstr "대상포트"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:24
msgid "MediaType"
msgstr "미디어유형"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:28 openDCIM/devices.php:2479
#: openDCIM/devices.php:2533 openDCIM/pathmaker.php:199
msgid "Connections"
msgstr "연결"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:46 openDCIM/report_tags.php:32
msgid "Device Label"
msgstr "장치 이름표"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:52 openDCIM/devices.php:1807
#: openDCIM/rackrequest.php:395 openDCIM/report_asset.php:54
#: openDCIM/report_contact.php:485 openDCIM/report_cost.php:469
#: openDCIM/report_exception.php:165 openDCIM/report_exception.php:235
#: openDCIM/search_export.php:139 openDCIM/search_export_storage_room.php:53
#: openDCIM/sidebar.inc.php:20
msgid "Serial Number"
msgstr "일련 번호"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:54 openDCIM/devices.php:1812
#: openDCIM/rackrequest.php:403 openDCIM/report_asset.php:54
#: openDCIM/report_contact.php:485 openDCIM/report_cost.php:469
#: openDCIM/search_export.php:140 openDCIM/search_export_storage_room.php:54
#: openDCIM/sidebar.inc.php:21 openDCIM/storageroom.php:77
msgid "Asset Tag"
msgstr "자산 꼬리표"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:56
msgid "Target Cabinet"
msgstr "대상 보관함"

#: openDCIM/connections_spreadsheet.php:120
#: openDCIM/classes/PowerPorts.class.php:151
msgid "Power Connection"
msgstr "전원 연결"

#: openDCIM/contactpopup.php:5
msgid "Department Contact Listing"
msgstr "부서 연락처 나열하기"

#: openDCIM/container.php:5
msgid "Container Detail"
msgstr "컨테이너 상세"

#: openDCIM/container.php:156
msgid "Verify Delete Container"
msgstr "컨테이너 삭제 확인"

#: openDCIM/container.php:157
msgid "This container will be deleted and there is no undo. Their direct descendants will be moved to \\\\'home\\\\'."
msgstr "이와 같은 컨테이는 삭제되고 이를 취소 할 수 없습니다. 이들 직접 내림은 \\\\'home\\\\'으로 이동됩니다."

#: openDCIM/container.php:229 openDCIM/datacenter.php:277
#: openDCIM/report_network_map.php:622
msgid "Container"
msgstr "컨테이너"

#: openDCIM/container.php:231
msgid "New Container"
msgstr "신규 컨테이너"

#: openDCIM/container.php:245 openDCIM/datacenter.php:268
msgid "Drawing URL"
msgstr "도식화 URL"

#: openDCIM/container.php:250
msgid "Parent Container"
msgstr "상위 컨테이너"

#: openDCIM/container.php:252 openDCIM/datacenter.php:279
#: openDCIM/classes/Cabinet.class.php:380
#: openDCIM/classes/Cabinet.class.php:448
msgid "None"
msgstr "없음"

#: openDCIM/container.php:277
msgid "Click on the image to select container coordinates"
msgstr "이미지를 선택하여 컨테이너 좌표를 선택하세요"

#: openDCIM/container_stats.php:5 openDCIM/dc_dashboard.php:5
#: openDCIM/dc_stats.php:5 openDCIM/report_asset_Excel.php:152
msgid "Data Center Statistics"
msgstr "데이타 센타 통계"

#: openDCIM/container_stats.php:43 openDCIM/datacenter.php:76
#: openDCIM/dc_dashboard.php:46 openDCIM/dc_stats.php:146
#: openDCIM/zone_stats.php:154
msgid "Square Feet"
msgstr "평방 피트"

#: openDCIM/container_stats.php:45 openDCIM/dc_dashboard.php:47
#: openDCIM/dc_stats.php:149 openDCIM/zone_stats.php:157
msgid "Watts per Square Foot"
msgstr "평방 피트당 와트"

#: openDCIM/container_stats.php:48 openDCIM/datacenter.php:78
#: openDCIM/dc_dashboard.php:49 openDCIM/dc_stats.php:152
#: openDCIM/zone_stats.php:160
msgid "Square Meters"
msgstr "평방 미터"

#: openDCIM/container_stats.php:50 openDCIM/dc_dashboard.php:50
#: openDCIM/dc_stats.php:155 openDCIM/zone_stats.php:163
msgid "Watts per Square Meter"
msgstr "평방 미터당 와트"

#: openDCIM/container_stats.php:61 openDCIM/dc_dashboard.php:95
#: openDCIM/dc_stats.php:197 openDCIM/zone_stats.php:208
msgid "Infrastructure"
msgstr "인프라"

#: openDCIM/container_stats.php:62 openDCIM/dc_dashboard.php:96
#: openDCIM/dc_stats.php:198 openDCIM/zone_stats.php:209
msgid "Occupied"
msgstr "점유됨"

#: openDCIM/container_stats.php:63 openDCIM/dc_dashboard.php:97
#: openDCIM/dc_stats.php:199 openDCIM/zone_stats.php:210
msgid "Allocated"
msgstr "할당됨"

#: openDCIM/container_stats.php:64 openDCIM/dc_dashboard.php:98
#: openDCIM/dc_stats.php:200 openDCIM/zone_stats.php:211
msgid "Available"
msgstr "가용"

#: openDCIM/container_stats.php:67 openDCIM/dc_dashboard.php:101
#: openDCIM/dc_stats.php:203 openDCIM/zone_stats.php:214
msgid "Total U"
msgstr "합계 U"

#: openDCIM/container_stats.php:74 openDCIM/dc_dashboard.php:108
#: openDCIM/dc_stats.php:210 openDCIM/report_audit_frequency.php:318
#: openDCIM/report_audit.php:388 openDCIM/zone_stats.php:221
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

#: openDCIM/container_stats.php:83 openDCIM/index.php:107
msgid "Data Centers"
msgstr "데이타 센타"

#: openDCIM/container_stats.php:87 openDCIM/dc_dashboard.php:117
#: openDCIM/dc_stats.php:229 openDCIM/zone_stats.php:230
msgid "Computed Wattage"
msgstr "설계 전력"

#: openDCIM/dc_dashboard.php:118 openDCIM/dc_dashboard.php:122
#: openDCIM/dc_dashboard.php:138 openDCIM/report_cost.php:469
msgid "Watts"
msgstr "와트"

#: openDCIM/container_stats.php:91 openDCIM/dc_dashboard.php:121
#: openDCIM/dc_stats.php:233 openDCIM/zone_stats.php:234
msgid "Measured Wattage"
msgstr "측정 전력"

#: openDCIM/datacenter.php:272 openDCIM/dc_dashboard.php:125
msgid "Design Maximum (kW)"
msgstr "설계 최대 전력(kW)"

#: openDCIM/container_stats.php:99
msgid "BTU Computation from Watts"
msgstr "BTU 와트 연산"

#: openDCIM/dc_dashboard.php:130
msgid "BTU"
msgstr "BTU"

#: openDCIM/container_stats.php:103 openDCIM/dc_dashboard.php:133
#: openDCIM/dc_stats.php:245
msgid "Data Center Size"
msgstr "데이타 센타 크기"

#: openDCIM/container_stats.php:111
msgid "Minimum Cooling Tonnage Required"
msgstr "최소 냉각 톤이 필요함"

#: openDCIM/container_stats.php:112 openDCIM/dc_dashboard.php:142
#: openDCIM/dc_stats.php:258 openDCIM/zone_stats.php:255
msgid "Tons"
msgstr "톤"

#: openDCIM/container_stats.php:115 openDCIM/dc_stats.php:253
#: openDCIM/index.php:144 openDCIM/zone_stats.php:250
msgid "Total Cabinets"
msgstr "총 보관함"

#: openDCIM/datacenter.php:5 openDCIM/power_panel.php:5
msgid "Data Center Detail"
msgstr "데이타 센타 상세"

#: openDCIM/datacenter.php:240
msgid "Data Center ID"
msgstr "데이타 센타 ID"

#: openDCIM/datacenter.php:242
msgid "New Data Center"
msgstr "신규 데이타 센타"

#: openDCIM/datacenter.php:260 openDCIM/dc_stats.php:219
msgid "Delivery Address"
msgstr "배송 주소"

#: openDCIM/datacenter.php:264 openDCIM/dc_stats.php:223
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: openDCIM/datacenter.php:301
msgid "Click on the image to select DC coordinates"
msgstr "사진을 눌러 DC 좌표를 선택하세요"

#: openDCIM/datacenter.php:332
msgid "Data Center Deletion Confirmation"
msgstr "데이터 센터 삭제 확인"

#: openDCIM/datacenter.php:333
msgid "Are you sure that you want to delete this data center and all contents within it?"
msgstr "해당 데이타 센타 및 그 안의 모든 내용을 삭제할까요?"

#: openDCIM/datacenter.php:334
msgid "Move the contents of this datacenter's storage room to the general storage or delete them?"
msgstr "해당 데이터 센터의 보관실실에 있는 내용을 일반 저장소로 옮기거나, 삭제할까요?"

#: openDCIM/dc_dashboard.php:83 openDCIM/dc_stats.php:289
#: openDCIM/zone_stats.php:285
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: openDCIM/dc_dashboard.php:86
msgid "Power"
msgstr "전력"

#: openDCIM/dc_dashboard.php:129 openDCIM/dc_stats.php:241
#: openDCIM/zone_stats.php:238
msgid "BTU Computation from Computed Watts"
msgstr "설계 전력에서 BTU 설계"

#: openDCIM/dc_dashboard.php:141 openDCIM/dc_stats.php:257
#: openDCIM/zone_stats.php:254
msgid "Minimum Cooling Tonnage (Based on Computed Watts)"
msgstr "최소 냉각 톤 (설계 전역에서 기반된)"

#: openDCIM/dc_stats.php:166
msgid "openDCIM Data Center Information Management"
msgstr "openDCIM 데이타 센타 정보 관리"

#: openDCIM/dc_stats.php:194 openDCIM/device_templates.php:921
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: openDCIM/dc_stats.php:194
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: openDCIM/dc_stats.php:194
msgid "Click to show statistics"
msgstr "눌러 통계를 표시하세요"

#: openDCIM/dc_stats.php:194
msgid "Click to hide statistics"
msgstr "눌러 통계를 감추세요"

#: openDCIM/dc_stats.php:261 openDCIM/zone_stats.php:258
msgid "Average Temperature"
msgstr "평균 온도"

#: openDCIM/dc_stats.php:262 openDCIM/zone_stats.php:259
msgid "°"
msgstr "°"

#: openDCIM/dc_stats.php:265 openDCIM/zone_stats.php:262
msgid "Average Humidity"
msgstr "평균 습도"

#: openDCIM/dc_stats.php:266 openDCIM/dc_stats.php:272
#: openDCIM/dc_stats.php:279 openDCIM/zone_stats.php:263
#: openDCIM/zone_stats.php:269 openDCIM/zone_stats.php:276
msgid "%"
msgstr "%"

#: openDCIM/dc_stats.php:269 openDCIM/zone_stats.php:266
msgid "RCI Low Percentage (Overcooling)"
msgstr "RCI 저비율 (과냉각)"

#: openDCIM/dc_stats.php:276 openDCIM/zone_stats.php:273
msgid "RCI High Percentage (Cabinets Satisfied)"
msgstr "RCI 고비율 (보관함 충족됨)"

#: openDCIM/dc_stats.php:292 openDCIM/zone_stats.php:288
#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:156
msgid "Calculated Power"
msgstr "계산 전력"

#: openDCIM/dc_stats.php:293 openDCIM/zone_stats.php:289
msgid "Measured Power"
msgstr "측정 전력"

#: openDCIM/dc_stats.php:294 openDCIM/zone_stats.php:290
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2458
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2460
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

#: openDCIM/dc_stats.php:295 openDCIM/zone_stats.php:291
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2464
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2466
msgid "Humidity"
msgstr "습도"

#: openDCIM/dc_stats.php:296 openDCIM/zone_stats.php:292
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:522
msgid "Air Flow"
msgstr "공기 흐름"

#: openDCIM/dc_stats.php:308 openDCIM/zone_stats.php:303
msgid "Set the air intake direction"
msgstr "공기 흡기 방향 설정"

#: openDCIM/dc_stats.php:313 openDCIM/dc_stats.php:321
#: openDCIM/mapmaker.php:171 openDCIM/zone_stats.php:308
#: openDCIM/zone_stats.php:316
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: openDCIM/dc_stats.php:315 openDCIM/dc_stats.php:323
#: openDCIM/mapmaker.php:173 openDCIM/zone_stats.php:310
#: openDCIM/zone_stats.php:318
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: openDCIM/dc_stats.php:326 openDCIM/zone_stats.php:321
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: openDCIM/dc_stats.php:328 openDCIM/zone_stats.php:323
msgid "Align Top"
msgstr "상단 정렬"

#: openDCIM/dc_stats.php:329 openDCIM/zone_stats.php:324
msgid "Align Left"
msgstr "좌측 정렬"

#: openDCIM/dc_stats.php:330 openDCIM/zone_stats.php:325
msgid "Align Bottom"
msgstr "하단 정렬"

#: openDCIM/dc_stats.php:331 openDCIM/zone_stats.php:326
msgid "Align Right"
msgstr "우측 정렬"

#: openDCIM/departments.php:5
msgid "Data Center Department Detail"
msgstr "데이타 센타 부서 상세"

#: openDCIM/departments.php:174
msgid "New Department"
msgstr "신규 부서"

#: openDCIM/departments.php:184
msgid "Department Name"
msgstr "부서 이름"

#: openDCIM/departments.php:188 openDCIM/report_contact.php:437
#: openDCIM/report_cost.php:422 openDCIM/report_department.php:166
#: openDCIM/report_exception.php:218 openDCIM/report_vm_by_department.php:210
msgid "Executive Sponsor"
msgstr "경영 후원"

#: openDCIM/departments.php:192
msgid "Account Manager"
msgstr "계정 관리자"

#: openDCIM/departments.php:196
msgid "Department Color"
msgstr "부서 색상"

#: openDCIM/departments.php:200
msgid "Classification"
msgstr "분류"

#: openDCIM/departments.php:214
msgid "Assign Contacts"
msgstr "연락처 할당"

#: openDCIM/departments.php:228
msgid "Department delete confirmation"
msgstr "부서 확제 확인"

#: openDCIM/departments.php:229
msgid "Are you sure that you want to delete this Department?"
msgstr "이 부서를 삭제할까요?"

#: openDCIM/dept_groups.php:46
msgid "openDCIM Department Contact Maintenance"
msgstr "openDCIM 부서 연락처 유지관리"

#: openDCIM/dept_groups.php:66
msgid "Group to Administer"
msgstr "관리 할 그룹"

#: openDCIM/dept_groups.php:66 openDCIM/devices.php:2234
#: openDCIM/login_ldap.php:271 openDCIM/people_depts.php:66
#: openDCIM/project_members.php:140 openDCIM/supplybin.php:207
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:5
msgid "Data Center Manufacturer Listing"
msgstr "데이타 센타 제조사 목록"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:55
msgid "Error adding new manufacturer"
msgstr "신규 제조사 추가 중 오류"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:179
msgid "New Manufacturer"
msgstr "신규 제조사"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:189
msgid "Global ID"
msgstr "전역 ID"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:197
msgid "Subscribe to Repository"
msgstr "저장소 동의"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:213
msgid "Templates using this Manufacturer"
msgstr "해당 제조사를 사용하는 템플릿트"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:221
msgid "Manufacturer delete confirmation"
msgstr "제조사 삭제 확인"

#: openDCIM/device_manufacturers.php:222
msgid "Are you sure that you want to delete this Manufacturer?"
msgstr "이 제조사를 삭제할까요?"

#: openDCIM/devices.php:5
msgid "Data Center Device Detail"
msgstr "데이타 센타 장치 상세"

#: openDCIM/devices.php:52
msgid "Something isn't working correctly"
msgstr "뭔가 올바르게 동작하지 않습니다"

#: openDCIM/devices.php:95 openDCIM/devices.php:99 openDCIM/devices.php:152
#: openDCIM/devices.php:155 openDCIM/report_exception.php:165
#: openDCIM/report_exception.php:235
msgid "From Template"
msgstr "템플릿트 출처"

#: openDCIM/devices.php:95 openDCIM/devices.php:99 openDCIM/devices.php:152
#: openDCIM/device_templates.php:520
msgid "Invert Port Labels"
msgstr "전환 포트 이름표"

#: openDCIM/devices.php:237
msgid "ERROR: No ports found"
msgstr "오류: 포트를 찾을 수 없음"

#: openDCIM/devices.php:382 openDCIM/devices.php:2294 openDCIM/devices.php:2566
#: openDCIM/device_templates.php:944 openDCIM/misc.inc.php:1126
#: openDCIM/report_cabinets.php:179 openDCIM/report_cabinets.php:251
#: openDCIM/report_cabinets.php:292 openDCIM/rowview.php:92
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2129
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2133
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2234
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2237
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:576
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:580
msgid "Rear"
msgstr "후면"

#: openDCIM/devices.php:580
msgid "This device is a copy of an existing device.  Remember to set the new location before saving."
msgstr "이 장치는 기존 장치의 복사품입니다. 저장하기 전에 새로운 위치를 설정하도록 기억하세요."

#: openDCIM/devices.php:728
msgid "Device did not copy.  Error."
msgstr "장치가 복사되지 않았습니다.  오류."

#: openDCIM/devices.php:858 openDCIM/devices.php:872
#: openDCIM/rackrequest.php:478
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: openDCIM/devices.php:859 openDCIM/devices.php:873
#: openDCIM/rackrequest.php:479
msgid "Appliance"
msgstr "특화장비/장치"

#: openDCIM/devices.php:860 openDCIM/devices.php:874
#: openDCIM/rackrequest.php:480
msgid "Storage Array"
msgstr "저장소 배열"

#: openDCIM/devices.php:862 openDCIM/devices.php:876
#: openDCIM/rackrequest.php:482
msgid "Chassis"
msgstr "샷시"

#: openDCIM/devices.php:863 openDCIM/devices.php:877
#: openDCIM/rackrequest.php:483
msgid "Patch Panel"
msgstr "패치 판넬"

#: openDCIM/devices.php:864 openDCIM/devices.php:880
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2518
msgid "Sensor"
msgstr "센서"

#: openDCIM/devices.php:878 openDCIM/devices.php:1929
#: openDCIM/rackrequest.php:484
msgid "Physical Infrastructure"
msgstr "물리 인프라"

#: openDCIM/devices.php:879 openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:533
msgid "CDU"
msgstr "CDU"

#: openDCIM/devices.php:911
msgid "openDCIM Device Maintenance"
msgstr "openDCIM 장치 유지보수"

#: openDCIM/devices.php:918 openDCIM/vmnamecheck.php:64
#: openDCIM/vmnamecheck.php:102
msgid "VM Name"
msgstr "VM 이름"

#: openDCIM/devices.php:918 openDCIM/devices.php:1791 openDCIM/devices.php:2440
#: openDCIM/devices.php:2485 openDCIM/disposition.php:102
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:350
#: openDCIM/report_surplus.php:142 openDCIM/vmnamecheck.php:64
#: openDCIM/vmnamecheck.php:102
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: openDCIM/devices.php:918 openDCIM/report_aging.php:425
#: openDCIM/report_aging.php:460
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:167
#: openDCIM/report_power_utilization.php:167
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:356 openDCIM/report_tags.php:35
#: openDCIM/report_warranty.php:439 openDCIM/report_warranty.php:472
#: openDCIM/search_export.php:145 openDCIM/search_export_storage_room.php:59
#: openDCIM/sidebar.inc.php:22 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:153
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: openDCIM/devices.php:918 openDCIM/vmnamecheck.php:64
#: openDCIM/vmnamecheck.php:102
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 최신화"

#: openDCIM/devices.php:926 openDCIM/devices.php:934
#: openDCIM/report_exception.php:158 openDCIM/vmnamecheck.php:74
#: openDCIM/vmnamecheck.php:112
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: openDCIM/devices.php:1004
msgid "Open"
msgstr "열림"

#: openDCIM/devices.php:1093
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

#: openDCIM/devices.php:1103 openDCIM/devices.php:1776
msgid "Portrait"
msgstr "세로"

#: openDCIM/devices.php:1148
msgid "Network & Power"
msgstr "네트워크 & 전력"

#: openDCIM/devices.php:1528
msgid "Verify Delete Device"
msgstr "장치 삭제 확인"

#: openDCIM/devices.php:1537
msgid "If this device has blades installed they will be deleted and there is no undo. Are you sure?"
msgstr "만약 이 장치가 블레이드로 설치되어 있으면 삭제되고 다시 취소 할 수 없습니다. 확실한가요?"

#: openDCIM/devices.php:1691
msgid "This device will be deleted and there is no undo. Are you sure?"
msgstr "이 장치는 삭제되고 이를 취소 할 수 없습니다. 확실한가요?"

#: openDCIM/devices.php:1784
msgid "Asset Tracking"
msgstr "자산 추적 중"

#: openDCIM/devices.php:1787
msgid "Device ID"
msgstr "장치  ID"

#: openDCIM/devices.php:1809 openDCIM/devices.php:1814
msgid "Scan Barcode"
msgstr "바코드 검사"

#: openDCIM/devices.php:1817 openDCIM/search_export.php:141
#: openDCIM/search_export_storage_room.php:55
msgid "Primary IP / Host Name"
msgstr "기본 IP / 호스트 이름"

#: openDCIM/devices.php:1831
msgid "Warranty Company"
msgstr "보증 기업"

#: openDCIM/devices.php:1835 openDCIM/search_export.php:147
#: openDCIM/search_export_storage_room.php:61
msgid "Warranty Expiration"
msgstr "보증 만료"

#: openDCIM/devices.php:1839
msgid "Last Audit Completed"
msgstr "최근 감사 완료됨"

#: openDCIM/devices.php:1825
msgid "Audit not yet completed"
msgstr "감사가 아직 완료되지 않음"

#: openDCIM/devices.php:1843 openDCIM/rackrequest.php:417
msgid "Departmental Owner"
msgstr "부서별 소유자"

#: openDCIM/devices.php:1846 openDCIM/devices.php:1892
#: openDCIM/rackrequest.php:420 openDCIM/search_export.php:52
#: openDCIM/search_export.php:181 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:318
msgid "Unassigned"
msgstr "미할당"

#: openDCIM/devices.php:1854
msgid "Show Contacts"
msgstr "연락처 표시"

#: openDCIM/devices.php:1860
msgid "Escalation Information"
msgstr "보고 정보"

#: openDCIM/devices.php:1863
msgid "Time Period"
msgstr "시간 주기"

#: openDCIM/devices.php:1865 openDCIM/devices.php:1877
#: openDCIM/devices.php:2026
msgid "Select..."
msgstr "선택..."

#: openDCIM/devices.php:1875 openDCIM/escalations.php:80
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: openDCIM/devices.php:1904
msgid "Contact Lookup"
msgstr "연락처 조회"

#: openDCIM/devices.php:1916
msgid "Custom Attributes"
msgstr "사용자 정의 속성"

#: openDCIM/devices.php:1940
msgid "Parent Device"
msgstr "상위 장치"

#: openDCIM/devices.php:1952 openDCIM/rackrequest.php:433
msgid "Device Class"
msgstr "장치 등급"

#: openDCIM/devices.php:1954
msgid "Select a template..."
msgstr "Select a template..."

#: openDCIM/devices.php:1970 openDCIM/devices.php:2308
#: openDCIM/device_templates.php:764 openDCIM/rackrequest.php:453
#: openDCIM/search_export.php:137 openDCIM/search_export_storage_room.php:51
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: openDCIM/devices.php:1970
msgid "Number of slots"
msgstr "슬롯 수"

#: openDCIM/devices.php:1982 openDCIM/search_export.php:150
msgid "Half Depth"
msgstr "절반 깊이"

#: openDCIM/devices.php:1987 openDCIM/search_export.php:151
msgid "Back Side"
msgstr "후 면"

#: openDCIM/devices.php:1991
msgid "Number of Data Ports"
msgstr "데이타 포트 수"

#: openDCIM/devices.php:1995
msgid "Nominal Draw (Watts)"
msgstr "명목상 소비 (와트)"

#: openDCIM/devices.php:2006 openDCIM/devices.php:2431
msgid "Power Connections"
msgstr "전원 연결"

#: openDCIM/devices.php:2014
msgid "Chassis Total Draw"
msgstr "샷시 총 도식화"

#: openDCIM/devices.php:2018
msgid "Chassis Total Weight"
msgstr "샷시 총 하중"

#: openDCIM/devices.php:2024 openDCIM/devices.php:2310
#: openDCIM/device_templates.php:776 openDCIM/rackrequest.php:474
#: openDCIM/report_vendor_model.php:59 openDCIM/search_export.php:142
#: openDCIM/search_export_storage_room.php:56
msgid "Device Type"
msgstr "장치 유형"

#: openDCIM/devices.php:2047
msgid "Device Images"
msgstr "장치 사진"

#: openDCIM/devices.php:2057
msgid "ProxMox Configuration"
msgstr "ProxMox 구성"

#: openDCIM/devices.php:2060
msgid "API Username"
msgstr "API 사용자이름"

#: openDCIM/devices.php:2064
msgid "API Password"
msgstr "API 비밀번호"

#: openDCIM/devices.php:2068
msgid "API Port"
msgstr "API 포트"

#: openDCIM/devices.php:2072
msgid "ProxMox Realm"
msgstr "ProxMox 영역"

#: openDCIM/devices.php:2078
msgid "SNMP Configuration"
msgstr "SNMP 구성"

#: openDCIM/devices.php:2084 openDCIM/devices.php:2101
#: openDCIM/devices.php:2114 openDCIM/devices.php:2131
msgid "Configuration Default"
msgstr "구성 기본값"

#: openDCIM/devices.php:2094
msgid "SNMP Read Only Community"
msgstr "SNMP 읽기용 커뮤니티"

#: openDCIM/devices.php:2095
msgid "Test SNMP"
msgstr "SNMP 시험"

#: openDCIM/devices.php:2145
msgid "Consecutive SNMP Failures"
msgstr "연속적인 SNMP 실패"

#: openDCIM/devices.php:2149
msgid "Polling is disabled after three consecutive failures."
msgstr "검사는 3회 연속 실패 후에 비활성화됩니다."

#: openDCIM/devices.php:2152
msgid "Power Specifications"
msgstr "전력 상세"

#: openDCIM/devices.php:2155
msgid "Source Panel"
msgstr "공급 판넬"

#: openDCIM/devices.php:2158 openDCIM/devices.php:2254
msgid "Select Panel"
msgstr "판넬 선택"

#: openDCIM/devices.php:2176
msgid "Voltages:"
msgstr "전압:"

#: openDCIM/devices.php:2190
msgid "Breaker Size (# of Poles)"
msgstr "차단기 크기 (극의 # )"

#: openDCIM/devices.php:2204
msgid "Panel Pole Number"
msgstr "판넬 극 수"

#: openDCIM/devices.php:2211
msgid "All Breaker Poles"
msgstr "모든 차단기 극"

#: openDCIM/devices.php:2217
msgid "Input Amperage"
msgstr "입력 전류"

#: openDCIM/devices.php:2225
msgid "Uptime"
msgstr "가동시간"

#: openDCIM/devices.php:2229
msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

#: openDCIM/devices.php:2233 openDCIM/device_templates.php:772
msgid "Wattage"
msgstr "와트"

#: openDCIM/devices.php:2234
msgid "Manual Entry"
msgstr "수동 입력"

#: openDCIM/devices.php:2237
msgid "Last Update"
msgstr "최근 최신화"

#: openDCIM/devices.php:2247
msgid "Fail Safe Switch?"
msgstr "이중 안전 장치 스위치?"

#: openDCIM/devices.php:2251
msgid "Source Panel (Secondary Source)"
msgstr "공급 판넬 (예비 공급)"

#: openDCIM/devices.php:2266
msgid "Panel Pole Number (Secondary Source)"
msgstr "판넬 폴 수 (예비 공급)"

#: openDCIM/devices.php:2275
msgid "Switch SNMP"
msgstr "스위치 SNMP"

#: openDCIM/devices.php:2276
msgid "Use these buttons to set the first port for the switch, check the status of the ports again, or attempt to load the Port Name Labels from the switch device."
msgstr "누름단추를 사용하여 스위치용 첫 번째 포트를 설정하도록 설정하고, 포트 상태를 다시 확인하거나, 스위치 장치에서 포트 명칭 이름표를 적재 할 수 있습니다."

#: openDCIM/devices.php:2276
msgid "Set First Port"
msgstr "첫 번째 포트 설정"

#: openDCIM/devices.php:2276 openDCIM/devices.php:2280
msgid "Refresh Status"
msgstr "상태 새로 고침"

#: openDCIM/devices.php:2276 openDCIM/devices.php:2280
msgid "Refresh Port Names"
msgstr "포트 이름 새로 고침"

#: openDCIM/devices.php:2276 openDCIM/devices.php:2280
msgid "Refresh Port Notes"
msgstr "포트 기록 새로 고침"

#: openDCIM/devices.php:2289
msgid "Chassis Contents"
msgstr "샷시 내용"

#: openDCIM/devices.php:2293 openDCIM/devices.php:2533
#: openDCIM/device_templates.php:939
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:576
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:580
msgid "Front"
msgstr "전면"

#: openDCIM/devices.php:2297
msgid "Number of Slots in Chassis:"
msgstr "샷이에서 슬롯 수:"

#: openDCIM/devices.php:2307
msgid "Slot #"
msgstr "슬롯 #"

#: openDCIM/devices.php:2309 openDCIM/report_contact.php:485
#: openDCIM/report_cost.php:469
#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:167
#: openDCIM/report_exception.php:165 openDCIM/report_exception.php:235
#: openDCIM/report_power_distribution.php:202
#: openDCIM/report_power_utilization.php:167
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: openDCIM/devices.php:2332
msgid "You must first define how many slots are in the chassis before you can add devices."
msgstr "당신은 장치를 추가하기 전에 샷시에 얼마나 많은 슬롯에 있는지 우선 정의해야 합니다."

#: openDCIM/devices.php:2343
msgid "Hypervisor Server Information"
msgstr "하이퍼바이저 서버 정보"

#: openDCIM/devices.php:2349 openDCIM/search_export.php:152
msgid "Hypervisor"
msgstr "하이퍼바이저"

#: openDCIM/devices.php:2375
msgid "Limit device type selection to"
msgstr "장치 유형 선택을 다음으로 제한합니다"

#: openDCIM/devices.php:2389
msgid "Limit device selection to"
msgstr "장치 선택을 다음으로 제한합니다"

#: openDCIM/devices.php:2404
msgid "Operational Log"
msgstr "운용 기록"

#: openDCIM/devices.php:2436 openDCIM/devices.php:2481
msgid "Port Name"
msgstr "포트 이름"

#: openDCIM/devices.php:2437 openDCIM/devices.php:2482
#: openDCIM/pathmaker.php:465 openDCIM/report_cabinets.php:187
#: openDCIM/storageroom.php:76
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: openDCIM/devices.php:2441 openDCIM/report_power_distribution.php:186
#: openDCIM/report_power_distribution.php:202
msgid "Panel"
msgstr "판넬"

#: openDCIM/devices.php:2487
msgid "Color Code"
msgstr "색상 코드"

#: openDCIM/devices.php:2533
msgid "Patch Port"
msgstr "패치 포트"

#: openDCIM/devices.php:2533
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: openDCIM/devices.php:2591 openDCIM/classes/Device.class.php:485
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: openDCIM/devices.php:2602 openDCIM/workorder.php:217
msgid "Export Connections"
msgstr "연결 내보내기"

#: openDCIM/devices.php:2615
msgid "Return to Parent Device"
msgstr "상위 장치로 되돌리기"

#: openDCIM/devices.php:2621
msgid "Return to Storage Room"
msgstr "보관실로 되돌리기"

#: openDCIM/devices.php:2623
msgid "Return to General Storage Room"
msgstr "일반 보관실로 되돌리기"

#: openDCIM/devices.php:2628
msgid "Do you certify that you have completed an audit of this device?"
msgstr "이 장치의 감사가 완료되었는지 확인하세요?"

#: openDCIM/device_templates.php:5
msgid "Data Center Device Templates"
msgstr "데이타 센타 장치 템플릿트"

#: openDCIM/device_templates.php:77
msgid "Template File Imported"
msgstr "템플릿트 파일 가져옴"

#: openDCIM/device_templates.php:77
msgid "View errors"
msgstr "오류 보기"

#: openDCIM/device_templates.php:118
msgid "Error updating front slots"
msgstr "Error updating front slots"

#: openDCIM/device_templates.php:129
msgid "Error updating rear slots"
msgstr "Error updating rear slots"

#: openDCIM/device_templates.php:141
msgid "Error updating template ports"
msgstr "Error updating template ports"

#: openDCIM/device_templates.php:151
msgid "Error updating template power connections"
msgstr "Error updating template power connections"

#: openDCIM/device_templates.php:173 openDCIM/device_templates.php:188
msgid "Error updating device template custom values"
msgstr "Error updating device template custom values"

#: openDCIM/device_templates.php:206 openDCIM/device_templates.php:233
msgid "Error updating cdu attributes"
msgstr "cdu 속성 최신화 중 오류"

#: openDCIM/device_templates.php:251
msgid "An error has occured, template not created"
msgstr "오류가 발생되었으며, 템플릿트가 생생되지 않았습니다"

#: openDCIM/device_templates.php:255 openDCIM/device_templates.php:271
msgid "Error updating template"
msgstr "템플릿트 최신화 중 오류"

#: openDCIM/device_templates.php:283
msgid "Error updating devices"
msgstr "장치 최신화 중 오류"

#: openDCIM/device_templates.php:288 openDCIM/device_templates.php:300
#: openDCIM/paths.php:173 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:23
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2556
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: openDCIM/device_templates.php:300
msgid "Exported"
msgstr "내보냄"

#: openDCIM/device_templates.php:377
msgid "This value must be different than"
msgstr "이 값은 다음과 달라야 합니다"

#: openDCIM/device_templates.php:463 openDCIM/device_templates.php:925
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: openDCIM/device_templates.php:481
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: openDCIM/device_templates.php:519
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: openDCIM/device_templates.php:765
msgid "0 for a vertical mounting"
msgstr "수직 장착용 0"

#: openDCIM/device_templates.php:788
msgid "No. Power Connections"
msgstr "전원 연결 수"

#: openDCIM/device_templates.php:789 openDCIM/device_templates.php:793
msgid "Edit Ports"
msgstr "포트 편집"

#: openDCIM/device_templates.php:792
msgid "No. Ports"
msgstr "포트 번호"

#: openDCIM/device_templates.php:814
msgid "Front Picture File"
msgstr "전면 사진 파일"

#: openDCIM/device_templates.php:818
msgid "Rear Picture File"
msgstr "후면 사진 파일"

#: openDCIM/device_templates.php:822
msgid "Chassis Slots"
msgstr "샷시 슬롯"

#: openDCIM/device_templates.php:823 openDCIM/device_templates.php:827
msgid "Edit Coordinates"
msgstr "좌표 편집"

#: openDCIM/device_templates.php:826
msgid "Rear Chassis Slots"
msgstr "후면 샷시 슬롯"

#: openDCIM/device_templates.php:859
msgid "Default:"
msgstr "기본값:"

#: openDCIM/device_templates.php:873
msgid "Revert to default value from configuration page"
msgstr "구성된 부분에서 기본값으로 되돌리기"

#: openDCIM/device_templates.php:873
msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

#: openDCIM/device_templates.php:883
msgid "Enabled?"
msgstr "활성화됨?"

#: openDCIM/device_templates.php:884
msgid "Required?"
msgstr "요구됨?"

#: openDCIM/device_templates.php:910
msgid "Number of Devices Using This Template:"
msgstr "해당 템플릿트를 사용하는 장치의 수:"

#: openDCIM/device_templates.php:921
msgid "Update Template"
msgstr "템플릿트 최신화"

#: openDCIM/device_templates.php:921
msgid "Clone Template"
msgstr "템플릿트 복제"

#: openDCIM/device_templates.php:921
msgid "Delete Template"
msgstr "템플릿트 삭제"

#: openDCIM/device_templates.php:921
msgid "Update Devices"
msgstr "장치 최신화"

#: openDCIM/device_templates.php:1023
msgid "OID for Phase1"
msgstr "1단계용 OID"

#: openDCIM/device_templates.php:1027
msgid "OID for Phase2"
msgstr "2단계용 OID"

#: openDCIM/device_templates.php:1031
msgid "OID for Phase3"
msgstr "3단계용 OID"

#: openDCIM/device_templates.php:1074
msgid "Temperature OID"
msgstr "온도 OID"

#: openDCIM/device_templates.php:1078
msgid "Humidity OID"
msgstr "습도 OID"

#: openDCIM/device_templates.php:1082
msgid "Temperature Multiplier"
msgstr "온도 배율"

#: openDCIM/device_templates.php:1093
msgid "Humidity Multiplier"
msgstr "상대 배율"

#: openDCIM/device_templates.php:1104
msgid "Temperature Units"
msgstr "온도 단위"

#: openDCIM/device_templates.php:1130
msgid "Image file selector"
msgstr "사진 파일 선택기"

#: openDCIM/device_templates.php:1139
msgid "Import Template From File"
msgstr "파일에서 템플릿트 가져오기"

#: openDCIM/device_templates.php:1147
msgid "Import log"
msgstr "기록 가져오기"

#: openDCIM/disposition.php:5
msgid "Disposal Method Management"
msgstr "폐기 방법 관리"

#: openDCIM/disposition.php:25
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: openDCIM/disposition.php:75 openDCIM/report_surplus.php:236
msgid "Disposal Mechanism"
msgstr "폐기 과정"

#: openDCIM/disposition.php:78
msgid "Disposition ID"
msgstr "처분 ID"

#: openDCIM/disposition.php:80
msgid "New Disposal Method"
msgstr "신규 폐기 방법"

#: openDCIM/disposition.php:94 openDCIM/report_surplus.php:136
#: openDCIM/timeperiods.php:80 openDCIM/zone.php:134
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: openDCIM/disposition.php:98
msgid "Reference Number (Contract)"
msgstr "참조 번호 (연락처)"

#: openDCIM/disposition.php:112
msgid "You must always have at least one Active disposal method."
msgstr "당신은 적어도 하나 이상의 유효한 폐기 방법을 갖고 있어야 합니다."

#: openDCIM/escalations.php:5
msgid "Data Center Escalation Rules"
msgstr "데이타 센타 보고 규칙"

#: openDCIM/escalations.php:68
msgid "Escalation Rule"
msgstr "보고 규칙"

#: openDCIM/escalations.php:70
msgid "New Escalation Rule"
msgstr "신규 보고 규칙"

#: openDCIM/image_management.php:5
msgid "OpenDCIM Image File Management"
msgstr "OpenDCIM 사진 파일 관리"

#: openDCIM/image_management.php:36
msgid "openDCIM Data Center Inventory"
msgstr "openDCIM 데이타 센타 목록"

#: openDCIM/image_management.php:63
msgid "Device Pictures"
msgstr "장치 사진"

#: openDCIM/image_management.php:65
msgid "Rebuild Image Cache"
msgstr "사진 캐쉬를 다시제작"

#: openDCIM/image_management.php:124
msgid "Infrastructure Drawings"
msgstr "인프라 도식화"

#: openDCIM/image_management.php:171
msgid "Delete image file?"
msgstr "사진 파일 삭제?"

#: openDCIM/image_management.php:172
msgid "This image will be permanently deleted and cannot be recovered. Are you sure?"
msgstr "이 사진은 영구히 삭제되고 복구 할 수 없습니다. 확실한가요?"

#: openDCIM/index.php:11 openDCIM/repository_sync_ui.php:7 openDCIM/sync.php:7
#: openDCIM/template.php:7
msgid "Data Center Operations Metrics"
msgstr "데이타 센타 운영 지표"

#: openDCIM/index.php:45
msgid "Pending Rack Requests"
msgstr "랙 요청 보류하기"

#: openDCIM/index.php:45
msgid "Submit Time"
msgstr "제출 시간"

#: openDCIM/index.php:45 openDCIM/rackrequest.php:336
msgid "Requestor"
msgstr "요청자"

#: openDCIM/index.php:45
msgid "System Name"
msgstr "시스템 이름"

#: openDCIM/index.php:45
msgid "Due By"
msgstr "마감일"

#: openDCIM/index.php:100
msgid "Data Center Inventory"
msgstr "데이타 센터 목록"

#: openDCIM/index.php:100
msgid "Export Inventory"
msgstr "목록 내보내기"

#: openDCIM/index.php:103
msgid "Hosted Systems"
msgstr "초대된 시스템"

#: openDCIM/index.php:110
msgid "DC Count"
msgstr "DC 수"

#: openDCIM/index.php:112
msgid "Physical Server Count"
msgstr "물리 서버 수"

#: openDCIM/index.php:116
msgid "Other Device Count"
msgstr "다른 장치 수"

#: openDCIM/index.php:124
msgid "Power Consumption"
msgstr "전력 소모"

#: openDCIM/index.php:128
msgid "Heat Produced"
msgstr "열 발생"

#: openDCIM/index.php:136
msgid "VM Hosts"
msgstr "VM 호스트"

#: openDCIM/index.php:140
msgid "Virtualization Ratio"
msgstr "가상화 비율"

#: openDCIM/login_ldap.php:9
msgid "openDCIM Login"
msgstr "openDCIM 로그인"

#: openDCIM/login_ldap.php:262
msgid "Username:"
msgstr "사용자이름:"

#: openDCIM/login_ldap.php:266
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: openDCIM/login_ldap.php:126
msgid "Unable to bind to specified LDAP server with specified username/password.  Username:"
msgstr "Unable to bind to specified LDAP server with specified username/password.  Username:"

#: openDCIM/login_ldap.php:73
msgid "LDAP authentication successful, granted site access based on required group membership.  Username:"
msgstr "LDAP 인증은 성공적이고, 필요한 그룹 소유권에 기반한 사이트 접근이 허가되었습니다. 사용자이름:"

#: openDCIM/login_ldap.php:75
msgid "LDAP authentication successful, but access denied based on lacking group membership.  Username:"
msgstr "LDAP 인증은 성공적이지만, 그룹 회원권 부족으로 인한 접근은 거부되었습니다. 사용자이름:"

#: openDCIM/login_ldap.php:144
msgid "LDAP Authentication failed for username:"
msgstr "사용자이름을 위한 LDAP 인증이 실패함:"

#: openDCIM/mapmaker.php:5
msgid "Map Selector"
msgstr "지도 선택자"

#: openDCIM/mapmaker.php:133
msgid "Coordinates"
msgstr "좌표"

#: openDCIM/mapmaker.php:167
msgid "Front Edge"
msgstr "앞 가장자리"

#: openDCIM/mapmaker.php:205
msgid "Click and drag on the image to select an area for "
msgstr "이미지를 누르고 이동하여 대상 영역을 선택하세요"

#: openDCIM/mapmaker.php:211
msgid "You must configure an image for this datacenter before attempting to place a cabinet on its map."
msgstr "당신은 이 지도에서 보관함을 위치하도록 시도하기 전에 해당 데이타센타용 이미지를 구성해야 합니다."

#: openDCIM/mapmaker.php:212
msgid "Please check that &quot;%s&quot; is actually a file."
msgstr "&quot를 확인하세요;;%s&quot; 는 실제 파일입니다."

#: openDCIM/mapmaker.php:213
msgid "Please check the permissions on %s and make sure it is readable."
msgstr "%s에서 권한을 확인하고 읽을 수 있도록 해주세요."

#: openDCIM/mapmaker.php:226
msgid "Selection Preview"
msgstr "미리보기 선택w"

#: openDCIM/misc.inc.php:851 openDCIM/storageroom.php:44
#: openDCIM/classes/Container.class.php:207
msgid "General Storage Room"
msgstr "일반 보관소"

#: openDCIM/misc.inc.php:968
msgid "Reports"
msgstr "보고"

#: openDCIM/misc.inc.php:972
msgid "Work Order"
msgstr "작업 순서"

#: openDCIM/misc.inc.php:976
msgid "Rack Request Form"
msgstr "랙 요청 양식"

#: openDCIM/misc.inc.php:979 openDCIM/misc.inc.php:980
msgid "User Administration"
msgstr "사용자 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:980
msgid "Dept. Administration"
msgstr "부서 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:981 openDCIM/misc.inc.php:982
msgid "Issue Escalation"
msgstr "문제 보고"

#: openDCIM/misc.inc.php:981
msgid "Time Periods"
msgstr "시간 주기"

#: openDCIM/misc.inc.php:982
msgid "Escalation Rules"
msgstr "보고 규칙"

#: openDCIM/misc.inc.php:983
msgid "Project Catalog"
msgstr "프로젝트 안내서"

#: openDCIM/misc.in/c.php:986 openDCIM/misc.inc.php:988
#: openDCIM/misc.inc.php:1002 openDCIM/misc.inc.php:1003
msgid "Template Management"
msgstr "템플릿트 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:986
msgid "Edit Device Templates"
msgstr "장치 템플릿트 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:987 openDCIM/misc.inc.php:1007
#: openDCIM/misc.inc.php:1008 openDCIM/misc.inc.php:1009
#: openDCIM/misc.inc.php:1010 openDCIM/misc.inc.php:1011
msgid "Infrastructure Management"
msgstr "인프라 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:987
msgid "Edit Cabinets"
msgstr "보관함 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:988
msgid "Device Image Management"
msgstr "장치 사진 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:991 openDCIM/misc.inc.php:992
#: openDCIM/misc.inc.php:993 openDCIM/misc.inc.php:994
#: openDCIM/misc.inc.php:995 openDCIM/misc.inc.php:996
#: openDCIM/misc.inc.php:997 openDCIM/misc.inc.php:998
#: openDCIM/misc.inc.php:999
msgid "Bulk Importer"
msgstr "대량 처리"

#: openDCIM/misc.inc.php:991
msgid "Import Container/Datacenter/Zone/Row"
msgstr "컨테이너/데이타센타/지역/행 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:992
msgid "Import User Accounts"
msgstr "사용자 계정 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:993
msgid "Import Departments/Customers"
msgstr "부서/고객 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:994
msgid "Import Device Templates"
msgstr "장치 템플릿트 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:995
msgid "Import New Cabinets"
msgstr "신규 보관함 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:996
msgid "Import New Devices"
msgstr "신규 장치 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:997
msgid "Import Network Connections"
msgstr "네트워크 연결 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:998
msgid "Import Power Connections"
msgstr "전원 연결 가져오기"

#: openDCIM/misc.inc.php:999
msgid "Process Bulk Moves"
msgstr "대량 이동 처리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1002
msgid "Edit Manufacturers"
msgstr "제조사 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1003
msgid "Repository Sync"
msgstr "저장소 연동"

#: openDCIM/misc.inc.php:1004 openDCIM/misc.inc.php:1005
#: openDCIM/misc.inc.php:1006
msgid "Materiel Management"
msgstr "자재 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1004
msgid "Manage Supply Bins"
msgstr "공급함 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1005
msgid "Manage Supplies"
msgstr "공급품 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1006
msgid "Manage Disposal Methods"
msgstr "폐기 방법 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1007
msgid "Edit Data Centers"
msgstr "데이타 센타 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1008
msgid "Edit Containers"
msgstr "컨테이너 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1009
msgid "Edit Zones"
msgstr "지역 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1010
msgid "Edit Rows of Cabinets"
msgstr "보관함 행 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1011
msgid "Facilities Image Management"
msgstr "시설 이미지 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1012
msgid "Power Management"
msgstr "전력 관리"

#: openDCIM/misc.inc.php:1012
msgid "Edit Power Panels"
msgstr "분전함 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1013 openDCIM/misc.inc.php:1014
msgid "Path Connections"
msgstr "연결 경로"

#: openDCIM/misc.inc.php:1013
msgid "View Path Connection"
msgstr "연결 경로 보기"

#: openDCIM/misc.inc.php:1014
msgid "Make Path Connection"
msgstr "연결 경로 만들기"

#: openDCIM/misc.inc.php:1015
msgid "Edit Configuration"
msgstr "설정 편집"

#: openDCIM/misc.inc.php:1022 openDCIM/misc.inc.php:1026
#: openDCIM/misc.inc.php:1030
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: openDCIM/misc.inc.php:1129 openDCIM/report_cabinets.php:182
msgid "Side"
msgstr "옆면"

#: openDCIM/pathmaker.php:5
msgid "Creating an end to end connection"
msgstr "종단 및 종단 연결을 생성하기"

#: openDCIM/pathmaker.php:96 openDCIM/pathmaker.php:98
msgid "Connection implemented"
msgstr "연결이 수행됨"

#: openDCIM/pathmaker.php:148
msgid "Path not initialized"
msgstr "경로가 초기화 되지 못함"

#: openDCIM/pathmaker.php:153
msgid "Error getting initial device data"
msgstr "초기 장치 자료를 가져오는 중 오류"

#: openDCIM/pathmaker.php:156
msgid "Error: initial device is a panel"
msgstr "오류: 초기 장치는 패널입니다"

#: openDCIM/pathmaker.php:159
msgid "Error getting initial device port data"
msgstr "초기 장치 포트 자료를 가져오는 중 오류"

#: openDCIM/pathmaker.php:162
msgid "Error: initial device port is already connected"
msgstr "오류: 초기 장치 포트가 이미 연결되었습니다"

#: openDCIM/pathmaker.php:165
msgid "Error getting final device data"
msgstr "최종 장치 자료를 가져오는 중 오류"

#: openDCIM/pathmaker.php:168
msgid "Error: final device is a panel"
msgstr "오류: 최종 장치는 패널입니다"

#: openDCIM/pathmaker.php:171
msgid "Error getting final device port data"
msgstr "최종 장치 포트 자료를 가져오는 중 오류"

#: openDCIM/pathmaker.php:174
msgid "Error: final device port is already connected"
msgstr "오류: 최종 장치 포트는 이미 연결되었습니다"

#: openDCIM/pathmaker.php:177
msgid "Path not found"
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/pathmaker.php:184
msgid "Initial device unspecified"
msgstr "초기 장치 미지정됨"

#: openDCIM/pathmaker.php:186
msgid "Initial device port unspecified"
msgstr "초기 장치 포트 미지정됨"

#: openDCIM/pathmaker.php:188 openDCIM/pathmaker.php:190
msgid "Final device unspecified"
msgstr "최종 장치 미지정됨"

#: openDCIM/pathmaker.php:192 openDCIM/scripts/uploadifive.php:113
msgid "Unknown Error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: openDCIM/pathmaker.php:247 openDCIM/pathmaker.php:324
#: openDCIM/pathmaker.php:460 openDCIM/paths.php:76 openDCIM/paths.php:137
#: openDCIM/paths.php:255 openDCIM/paths.php:329 openDCIM/paths.php:414
#: openDCIM/classes/DevicePorts.class.php:185
#: openDCIM/classes/DevicePorts.class.php:203
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: openDCIM/pathmaker.php:372 openDCIM/paths.php:462
msgid "Front Connection"
msgstr "전면 연결"

#: openDCIM/pathmaker.php:376 openDCIM/paths.php:466
msgid "Rear Connection"
msgstr "후면 연결"

#: openDCIM/pathmaker.php:396
msgid "Implement in DataBase"
msgstr "데이타베이스에서 수행"

#: openDCIM/pathmaker.php:493
msgid "Initial device"
msgstr "초기 장치"

#: openDCIM/pathmaker.php:505
msgid "Final device"
msgstr "최종 장치"

#: openDCIM/pathmaker.php:515
msgid "Make Path"
msgstr "경려 만들기"

#: openDCIM/paths.php:5
msgid "End to end connection path"
msgstr "종단간 연결 경로"

#: openDCIM/paths.php:59
msgid "Front connections deleted"
msgstr "전면 연결이 삭제됨"

#: openDCIM/paths.php:61
msgid "Come back when you have device rights"
msgstr "장치 권한을 갖게되면 다시 오세요"

#: openDCIM/paths.php:84 openDCIM/paths.php:111 openDCIM/paths.php:132
#: openDCIM/paths.php:168
msgid "There is a loop in this port"
msgstr "이 포트에는 루프가 있습니다"

#: openDCIM/paths.php:116 openDCIM/api/v1/getRoutes.php:477
#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:498 openDCIM/api/v1/index2.php:467
#: openDCIM/api/v1/index2.php:488
msgid "Device not found"
msgstr "디바이스를 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/paths.php:120
msgid "There are several devices with this label"
msgstr "이 이름표는 여러 장치가 있습니다"

#: openDCIM/paths.php:120
msgid "Please, select a device from list"
msgstr "목록에서 장치를 선택해주세요"

#: openDCIM/paths.php:159
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: openDCIM/paths.php:179
msgid "Path of"
msgstr "해당 경로"

#: openDCIM/paths.php:480
msgid "Delete front connections in DataBase"
msgstr "데이타베이스의 전면 연결을 삭제합니다"

#: openDCIM/paths.php:595
msgid "Search by path identifier"
msgstr "경로 식별자에 의한 검색"

#: openDCIM/paths.php:600
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#: openDCIM/custom_search.php:209 openDCIM/paths.php:604 openDCIM/paths.php:620
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: openDCIM/paths.php:611
msgid "Search by label/port"
msgstr "이름표/포트로 검색"

#: openDCIM/people_depts.php:46
msgid "openDCIM Department Membership Maintenance"
msgstr "openDCIM 부서 회원 유지보수"

#: openDCIM/people_depts.php:66 openDCIM/usermgr_new.php:368
#: openDCIM/usermgr.php:295
msgid "Department Membership"
msgstr "부서 회원권"

#: openDCIM/power_panel.php:106
msgid "Inherited Meter Load"
msgstr "연계된 미티 부하"

#: openDCIM/power_panel.php:107
msgid "Estimated Load"
msgstr "예상된 적재"

#: openDCIM/power_panel.php:108
msgid "Panel Meter Load"
msgstr "판넬 측정 적재"

#: openDCIM/power_panel.php:242
msgid "Power Panel ID"
msgstr "전력 판넬 ID"

#: openDCIM/power_panel.php:244
msgid "New Panel"
msgstr "신규 판넬"

#: openDCIM/power_panel.php:255
msgid "Panel Name"
msgstr "판넬 이름"

#: openDCIM/power_panel.php:259
msgid "Number of Poles"
msgstr "극 수"

#: openDCIM/power_panel.php:263
msgid "Main Breaker Amperage"
msgstr "주 차단기 전류"

#: openDCIM/power_panel.php:267
msgid "Panel Voltage"
msgstr "판넬 전압"

#: openDCIM/power_panel.php:271
msgid "Numbering Scheme"
msgstr "수치화된 도면"

#: openDCIM/power_panel.php:292
msgid "Parent Panel"
msgstr "상단 판넬"

#: openDCIM/power_panel.php:307
msgid "Parent Breaker Name"
msgstr "상단 차단기 이름"

#: openDCIM/power_panel.php:311
msgid "Panel Meter IP Address"
msgstr "판넬 측정 IP 주소"

#: openDCIM/power_panel.php:315
msgid "CDU/Meter Template"
msgstr "CDU/미터 템플릿트"

#: openDCIM/power_panel.php:330
#, fuzzy
msgid "Data Center (for Mapping)"
msgstr "데이터 센터"

#: openDCIM/power_panel.php:367
msgid "Panel Schedule"
msgstr "판넬 일정"

#: openDCIM/power_panel.php:404
msgid "Unknown Pole"
msgstr "알 수 없는 극"

#: openDCIM/power_panel.php:411
msgid "PDUs and Panels displayed here could not be drawn on the panel because no circuit ID was defined. Please check the pole positions on the panels again."
msgstr "여기에 표시된 PDU 및 판넬은 회로 ID에서 정의되지 않았기 때문에 판넬에서 도식화 할 수 없습니다. 판넬에서 극 위치를 다시 확인하세요."

#: openDCIM/power_panel.php:416
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: openDCIM/power_panel.php:423
msgid "PDUs and Panels displayed here could not be drawn on the panel because of an overlapping circuit ID assignment. Please check the pole positions on the panels again."
msgstr "여기에 표시된 PDU 및 판넬은 회로 ID 할당이 중복되었기 때문에 판넬에서 도식화 할 수 없습니다. 판넬에서 극 위치를 다시 확인하세요."

#: openDCIM/power_panel.php:441
msgid "Power panel delete confirmation"
msgstr "전력 판넬 삭제 확인"

#: openDCIM/power_panel.php:442
msgid "Are you sure that you want to delete this power panel?"
msgstr "이 전력 판넬을 삭제할까요?"

#: openDCIM/project_members.php:77
msgid "openDCIM Project Membership Maintenance"
msgstr "openDCIM 프로젝트 회원 유지보수"

#: openDCIM/project_members.php:102
msgid "Project to Administer"
msgstr "Project to Administer"

#: openDCIM/project_mgr.php:5
msgid "Project Detail"
msgstr "프로젝트 상세"

#: openDCIM/project_mgr.php:56
msgid "openDCIM Project Information"
msgstr "openDCIM 프로젝트 정보"

#: openDCIM/project_mgr.php:138 openDCIM/report_network_map.php:625
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:342 openDCIM/sidebar.inc.php:23
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: openDCIM/project_mgr.php:140
msgid "New Project"
msgstr "신규 프로젝트"

#: openDCIM/project_mgr.php:150 openDCIM/report_network_map.php:173
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:298
msgid "Project Name"
msgstr "프로젝트 이름"

#: openDCIM/project_mgr.php:154
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:299
msgid "Project Sponsor"
msgstr "프로젝트 후원사"

#: openDCIM/project_mgr.php:158
msgid "Project Start Date"
msgstr "프로젝트 시작일"

#: openDCIM/project_mgr.php:162
msgid "Project Expiration Date"
msgstr "프로젝트 만료 날짜"

#: openDCIM/project_mgr.php:166
msgid "Project Actual End Date"
msgstr "프로젝트 실제 종료일"

#: openDCIM/project_mgr.php:174
msgid "Assign Devices"
msgstr "장치 할당"

#: openDCIM/project_mgr.php:174
#, fuzzy
msgid "Assign Cabinets"
msgstr "보관함 할당"

#: openDCIM/project_mgr.php:188
msgid "Project delete confirmation"
msgstr "프로젝트 삭제 확인"

#: openDCIM/project_mgr.php:189
msgid "Are you sure that you want to delete this project? (Devices will be unassociated, but will not be deleted)."
msgstr "이 프로젝트를 삭제할까요? (장치가 해제되지만, 삭제되지는 않습니다)."

#: openDCIM/project_mgr.php:189
msgid "THERE IS NO UNDO"
msgstr "취소 안됨"

#: openDCIM/rackrequest.php:10
msgid "Data Center Rack Request"
msgstr "데이타 센타 랙 요청"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2493
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:508
msgid "MailFrom"
msgstr "우편발신처"

#: openDCIM/rackrequest.php:65
msgid "Check contact details for"
msgstr "연락처 상세 점검"

#: openDCIM/rackrequest.php:72 openDCIM/vmnamecheck.php:46
msgid "Data center team address"
msgstr "데이타 센타 팀 주소"

#: openDCIM/rackrequest.php:64
msgid "ITS Facilities Rack Request"
msgstr "ITS 시설물 랙 요청"

#: openDCIM/rackrequest.php:90
msgid "Your request for racking up the device labeled %1$s has been received.\n"
"\t\t\tThe Network Operations Center will examine the request and contact you if more information is needed\n"
"\t\t\tbefore the request can be processed.  You will receive a notice when this request has been completed.\n"
"\t\t\tPlease allow up to 2 business days for requests to be completed."
msgstr "장치가 %1$s로 명명된 랙 탑재를 위한 당신의 요청이 접수되었습니다.\n"
"\t\t\t네트워크 운영 센타는 요청을 검토하고 만약 필요한 정보가 있다면 요청을 처리하기 전에\n"
"\t\t\t연락드리겠습니다. 당신은 요청이 완료 될 때에 통지를 받을 수 있습니다.\n"
"\t\t\t요청이 완료되기까지 최대 2 영업일이 필요 할 수 있습니다."

#: openDCIM/rackrequest.php:95
msgid "Your Request ID is %1$d and you may view the request online at"
msgstr "당신의 요청 ID는 %1$d 이고 요청은 온라인에서 볼 수 있습니다"

#: openDCIM/rackrequest.php:97 openDCIM/rackrequest.php:150
msgid "this link"
msgstr "이 연결"

#: openDCIM/rackrequest.php:148
msgid "Your request for racking up the device labeled %1$s has been completed."
msgstr "장치가 %1$s로 명명된 랙 탑재를 위한 당신의 요청은 완료되었습니다."

#: openDCIM/rackrequest.php:149
msgid "To view your device in its final location click %1$s"
msgstr "해당 최종 위치에서 자신의 장치를 보려면 %1$s를 누르세요"

#: openDCIM/rackrequest.php:170
msgid "You do not have permission to delete this request"
msgstr "당신은 이 요청을 삭제하려는 권한이 없습니다"

#: openDCIM/rackrequest.php:217
msgid "You must specify the VLAN information for the ethernet connections"
msgstr "당신은 이더넷 연결을 위해 VLAN 정보를 지정해야 합니다"

#: openDCIM/rackrequest.php:222
msgid "You must specify the SAN port information to continue"
msgstr "당신은 진행하려면 SAN 포트 정보를 지정해야 합니다"

#: openDCIM/rackrequest.php:227
msgid "You must specify the current location of the equipment"
msgstr "당신은 장비의 현재 위치를 지정해야 합니다"

#: openDCIM/rackrequest.php:382
msgid "Label Color"
msgstr "이름표 색상"

#: openDCIM/rackrequest.php:386
msgid "White"
msgstr "흰색"

#: openDCIM/rackrequest.php:386
msgid "Yellow"
msgstr "노랑"

#: openDCIM/rackrequest.php:386
msgid "Red"
msgstr "빨강"

#: openDCIM/rackrequest.php:407
msgid "Hypervisor?"
msgstr "하이퍼바이저?"

#: openDCIM/rackrequest.php:436
msgid "Select a template"
msgstr "템플릿트 선택"

#: openDCIM/rackrequest.php:457
msgid "Number of Ethernet Connections"
msgstr "이더넷 연결 수"

#: openDCIM/rackrequest.php:461
msgid "VLAN Settings"
msgstr "VLAN 설정"

#: openDCIM/rackrequest.php:465
msgid "Number of SAN Connections"
msgstr "SAN 연결 수"

#: openDCIM/rackrequest.php:469
msgid "SAN Port Assignments"
msgstr "SAN 포트 할당"

#: openDCIM/rackrequest.php:489
msgid "Current Location"
msgstr "현재 위치"

#: openDCIM/rackrequest.php:493
msgid "Special Instructions"
msgstr "특별 지침서"

#: openDCIM/rackrequest.php:498
msgid "Select Rack Location"
msgstr "랙 위치 선택"

#: openDCIM/rackrequest.php:506
msgid "Update Request"
msgstr "요청 최신화"

#: openDCIM/rackrequest.php:507
msgid "Delete Request"
msgstr "요청 삭제"

#: openDCIM/rackrequest.php:510
msgid "Move to Rack"
msgstr "랙으로 이동"

#: openDCIM/report_aging.php:94
msgid "Data Center Asset Aging Report"
msgstr "데이타 센타 자산 수명 보고"

#: openDCIM/report_aging.php:409
msgid "Device Ages by Count"
msgstr "장치 수명 별 계수"

#: openDCIM/report_aging.php:425 openDCIM/report_aging.php:460
msgid "Age"
msgstr "수명"

#: openDCIM/report_aging.php:458
msgid "Devices more than 5 years old"
msgstr "5년 이상 오래된 장치"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:41
msgid "Asset Report (Excel)"
msgstr "자산 보고 (엑셀)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:124
msgid "Return to Reports"
msgstr "보고로 되돌리기"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:150
msgid "Asset Report"
msgstr "자산 보고"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:151
msgid "Data Center Statistics on all data centers assets."
msgstr "모든 데이타 센터 자산에서 데이타 센타 통계."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:153
msgid "datacenter report assets statistic"
msgstr "데이타센타 보고 자산 통계"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:159
msgid "Notes on DC Statistics"
msgstr "DC 통계에서 기록"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:165
msgid "Logo Name"
msgstr "로고 이름"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:166
msgid "Logo Description"
msgstr "로고 설명"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:174
msgid "● This is the combined report on all data center assets. It contains the list of all devices and a list of all cabinets."
msgstr "● 이는 모든 데이타 센타 자산에 대한 통합 보고입니다. 모든 장치 및 모든 보관함의 목록을 포함합니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:176
msgid "● Using Excel\"s pivot capabilities many different analysis and statistics can be performed."
msgstr "● 엑셀\"의 피봇 기능을 사용하면 많은 다른 분석과 통계를 수행하는 데 사용 될 수 있습니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:178
msgid "● The terms \"cabinet\" and  \"rack\" are used interchangeable."
msgstr "● \"보관함\" 및  \"랙\" 용어는 상호교환 할 수 있도로 사용됩니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:179
msgid "● For user who have only the \"Admin Own Devices\" right the report is limited to the cabinets which are owned by this department."
msgstr "● \"관리자 소유 장치\" 권한한 갖고 있는 사용자를 위해 보고는 해당 부서에서 소유된 보관함으로 제한됩니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:181
msgid "● The \"DC Statistics\" page is only generated for users who are not limited to \"Admin Own Devices\"."
msgstr "● \"DC 통계\" 부분은 \"관리자 소유 장치\"로 제한되지 않는 사용자를 위해서만 생성됩니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:183
msgid "● For a child device the column \"Parent Device\" shows the parent device otherwise it is empty. A child devices is e.g. a blade server."
msgstr "● 하위 장치에서 열 \"상위 장치\"는 상위 장치를 표시하고 그렇지 않으면 비어 있습니다. 하위 장치는 예) 블레이드 서버입니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:186
msgid "● The \"Position\" for a child device is the slot position within in the parent device."
msgstr "● 하위 장치용 \"위치\"는 상위 장치 내에 슬롯 위치입니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:188
msgid "● \"Half Depth\" contains a value \"front\" or \"rear\" only if the device is of half depth in which case this indicates the location."
msgstr "● \"절반 깊이\"는 만약 장치가 위치에 표시된 경우에 절반 깊이일 때만 값 \"전면\" 또는 \"후면\"만 포함합니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:191
msgid "● Consecutive free rack space is indicated in worksheet \"DC Inventory\" with the string \"__EMPTY \" in column \"Device\". \"Position\" gives the start of the range and \"Height\" specifies the size of the range of free rack space."
msgstr "● 연속된 여유 랙 공간은 워크시트  \"DC 목록\"을 행 \"장치\"인  문자열 \"__빈 \"로 표시됩니다.  \"위치\"는 범위의 시작을 제공하고 \"높이\"는 여규 공간의 범위 크기를 지정합니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:195
msgid "● A range of consecutive free slots in a chassis is indicated in worksheet \"DC Inventory\" with the string \"__EMPTYSLOT \" in the column \"Device\". \"Position\" gives the start of the range and \"Height\" specifies the number of free slots."
msgstr "● 삿시에서 연속된 빈 슬롯의 범위는 워크시트 \"DC 목록\"을 열 \"장치\"인 문자열 \"__EMPTYSLOT \"으로 표시됩니다.  \"위치\"는 범위의 시작을 제공하고 \"높이\"는 여유 슬롯의 수를 지정합니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:199
msgid "● All free rack units (RU) within the racks sum up to the total amount of free rack units. It is possible that devices of different height are mounted at the same position within a cabinet. Only the non occupied rack units are free RUs."
msgstr "● 랙안의 모든 여유 랙 단위(RU)는 여유 랙 장치의 총 량으로 합산합니다. 높이가 다른 장치가 보관함 내에서 동일한 위치에 적재 될 수 있습됩니다. 점유하지 않는 랙 단위(RUN)만 빈 RU가 됩니다,"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:203
msgid "● Cabinets of \"Model\" equal \"RESERVED\" are placeholders on the floor space in the DC for racks to come. Their number is counted in the column \"No. Reserved Racks\". Nevertheless, the rack units are taken into account in all other statistics."
msgstr "● \"모델\" 과 \"예약\"이 같은 보관함은 DC의 바닥 공간에서 앞으로 추가하려는 자리 표시자입니다. 이들 수는 \"예약된 랙 수\" 열에 계산됩니다. 그럼에도, 랙 장치는 모든 다른 통계에서 반영됩니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:208
msgid "This file is confidential and shall not be used without permission of the owner."
msgstr "이 파일은 기밀이고 소유자의 허가 없이는 사용 될 수 없습니다."

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:211
msgid "Generate by openDCIM"
msgstr "openDCIM의해 발생"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:215
msgid "Summary Statistics"
msgstr "요약 통계"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:235 openDCIM/report_asset.php:54
#: openDCIM/report_contact.php:485 openDCIM/report_cost.php:469
#: openDCIM/report_exception.php:165 openDCIM/report_exception.php:235
msgid "DC Room"
msgstr "DC 장소"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:236
msgid "Floor\n"
"Space\n"
"(sqm)"
msgstr "Floor\n"
"공간\n"
"(sqm)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:237
msgid "No.\n"
"Racks"
msgstr "번호\n"
"랙"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:238
msgid "No.\n"
"Reserved\n"
"Racks"
msgstr "번호\n"
"예약\n"
"랙"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:239
msgid "Sum of\n"
"Rack\n"
"Units (RU)"
msgstr "총\n"
"랙\n"
"장치 (RU)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:240
msgid "Sum of\n"
"Used\n"
"Rack\n"
"Units (RU)"
msgstr "총\n"
"사용된\n"
"랙\n"
"장치 (RU)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:241
msgid "Percentage\n"
"Used\n"
"Rack\n"
"Units"
msgstr "비율(%)\n"
"사용된\n"
"랙\n"
"장치"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:242
msgid "Sum of\n"
"Empty\n"
"Rack\n"
"Units (RU)"
msgstr "총\n"
"빈\n"
"랙\n"
"장치 (RU)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:243
msgid "Percentage\n"
"Empty\n"
"Rack\n"
"Units"
msgstr "비울(%)\n"
"빈\n"
"랙\n"
"장치"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:244
msgid "Sum of\n"
"Power\n"
"(kW)"
msgstr "총\n"
"전력\n"
"(kW)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:245
msgid "Sum of\n"
"Design\n"
"Power\n"
"(kW)"
msgstr "총\n"
"설계\n"
"전력\n"
"(kW)"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:784
msgid "Template Missing"
msgstr "템플릿트 없음"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:1669
msgid "Computing DC Inventory"
msgstr "DC 재고 계산"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:1680
msgid "Writing Inventory to Spreadsheet"
msgstr "목록을 엑셀로 작성하기"

#: openDCIM/report_asset_Excel.php:1688
msgid "Formatting Spreadsheet"
msgstr "엑셀로 서식화"

#: openDCIM/report_asset.php:28 openDCIM/reports.php:47
msgid "Data Center Asset Report"
msgstr "데이타 센타 자산 보고"

#: openDCIM/report_asset.php:54 openDCIM/report_tags.php:34
msgid "Rack"
msgstr "랙"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:11
#: openDCIM/report_audit_frequency.php:32
msgid "Cabinet Audit Frequency Report"
msgstr "보관함 감사 주기 보고"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:239 openDCIM/report_audit.php:414
msgid "Activity by Location"
msgstr "위치별 활동"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:242
msgid "Times Audited"
msgstr "감사된 시간"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:242 openDCIM/search_export.php:148
#: openDCIM/search_export_storage_room.php:60
msgid "Installation Date"
msgstr "설치 날짜"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:242
#: openDCIM/report_audit_frequency.php:318
msgid "Days Since Last Audit"
msgstr "최종 감사 경과일"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:315
msgid "Summary by Period"
msgstr "기간별 요약"

#: openDCIM/report_audit_frequency.php:318
msgid "Number of Cabinets"
msgstr "보관함 수"

#: openDCIM/report_audit.php:11
msgid "Cabinet Audit Reporting"
msgstr "보관함 감사 보고하기"

#: openDCIM/report_audit.php:47
msgid "Cabinet Audits Report"
msgstr "보관함 감사 보고"

#: openDCIM/report_audit.php:48
msgid "Dates"
msgstr "날짜"

#: openDCIM/report_audit.php:283
msgid "Auditor Summary"
msgstr "감사 요약"

#: openDCIM/report_audit.php:286 openDCIM/report_contact.php:450
#: openDCIM/report_cost.php:435 openDCIM/report_department.php:179
#: openDCIM/report_logging.php:53 openDCIM/report_vm_by_department.php:223
#: openDCIM/usermgr.php:242
msgid "UserID"
msgstr "사용자ID"

#: openDCIM/report_audit.php:286 openDCIM/report_audit.php:321
#: openDCIM/report_audit.php:417 openDCIM/report_contact.php:450
#: openDCIM/report_cost.php:435 openDCIM/report_department.php:179
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:223
msgid "UserName"
msgstr "사용자이름"

#: openDCIM/report_audit.php:286 openDCIM/supplies.php:52
#: openDCIM/supplybin.php:177
msgid "Count"
msgstr "계수"

#: openDCIM/report_audit.php:318
msgid "Activity by Date"
msgstr "날짜별 활동"

#: openDCIM/report_audit.php:321 openDCIM/report_audit.php:417
msgid "Comments"
msgstr "의견"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: openDCIM/report_audit.php:335 openDCIM/report_audit.php:337
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: openDCIM/report_audit.php:384
msgid "Day of Week Frequency"
msgstr "요일 주기"

#: openDCIM/report_audit.php:388
msgid "Day of Week"
msgstr "요일"

#: openDCIM/report_audit.php:388
msgid "Audits"
msgstr "감사"

#: openDCIM/report_cabinets.php:15
msgid "Cabinet Report"
msgstr "보관함 보고"

#: openDCIM/report_cabinets.php:73 openDCIM/report_outage_simulator.php:47
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:54
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:48
#: openDCIM/search_export.php:309 openDCIM/search_export_storage_room.php:236
msgid "Select data center"
msgstr "데이타 센타 선택"

#: openDCIM/report_cabinets.php:99
msgid "Choose cabinets to print in Data Center"
msgstr "데이타 센타에서 출력하는 보관함 선택"

#: openDCIM/report_cabinets.php:100 openDCIM/report_outage_simulator.php:68
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:69
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:69
#: openDCIM/report_xml_CFD.php:69
msgid "Generate"
msgstr "발생"

#: openDCIM/report_cabinets.php:105
msgid "Cabinet ID"
msgstr "보관함 ID"

#: openDCIM/report_cabinets.php:187
msgid "Pos"
msgstr "위치"

#: openDCIM/report_contact.php:40
msgid "Data Center Asset and Contact Report"
msgstr "데이타 센타 자산 및 연락처 보고"

#: openDCIM/report_contact.php:399
msgid "Top 10 Data Center Occupancy Rates"
msgstr "상위 10  데이타 센타 점유율"

#: openDCIM/report_contact.php:407
msgid "Top 10 Data Center Power Users"
msgstr "상위 10 데이타 센타 전력 사용자"

#: openDCIM/report_contact.php:442 openDCIM/report_cost.php:427
#: openDCIM/report_department.php:171 openDCIM/report_exception.php:223
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:215
msgid "Service Delivery Manager"
msgstr "서비스 제공 관리자"

#: openDCIM/configuration.php:2446 openDCIM/report_contact.php:450
#: openDCIM/report_cost.php:435 openDCIM/report_department.php:179
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:223
msgid "Phone1"
msgstr "전화1"

#: openDCIM/configuration.php:2450 openDCIM/report_contact.php:450
#: openDCIM/report_cost.php:435 openDCIM/report_department.php:179
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:223
msgid "Phone2"
msgstr "전화2"

#: openDCIM/configuration.php:2454 openDCIM/report_contact.php:450
#: openDCIM/report_cost.php:435 openDCIM/report_department.php:179
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:223
msgid "Phone3"
msgstr "전화3"

#: openDCIM/report_contact.php:504 openDCIM/report_cost.php:489
msgid "Total Rack Units for "
msgstr "총 랙 장치"

#: openDCIM/report_contact.php:505 openDCIM/report_cost.php:490
msgid "Total BTU Output for "
msgstr "총 BTU 출력"

#: openDCIM/report_contact.php:537 openDCIM/report_cost.php:528
msgid "Total Rack Units for All Data Centers"
msgstr "모든 데이타 센타용 총 랙 장치"

#: openDCIM/report_contact.php:538 openDCIM/report_cost.php:529
msgid "Total BTU Output for All Data Centers"
msgstr "모든 데이타 센타용 총 BTU 출력"

#: openDCIM/report_contact.php:545 openDCIM/report_vm_by_department.php:171
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:249
msgid "Virtual Machine Image Name"
msgstr "가상 장비 사진 이름"

#: openDCIM/report_contact.php:545 openDCIM/report_vm_by_department.php:171
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:249
msgid "Current Host Server"
msgstr "현재 호스트 서버"

#: openDCIM/report_contact.php:545
msgid "State"
msgstr "상태"

#: openDCIM/report_contact.php:545
msgid "Last Polled"
msgstr "마지막 조사"

#: openDCIM/report_cost.php:45 openDCIM/reports.php:49
msgid "Data Center Asset Costing Report"
msgstr "데이타 센타 자산 비용 보고"

#: openDCIM/report_cost.php:398 openDCIM/report_cost.php:401
msgid "Annual Cost Per Watt (Year)"
msgstr "와트당 연간 비용 (년)"

#: openDCIM/report_cost.php:469
msgid "Rack Cost"
msgstr "랙 비용"

#: openDCIM/report_cost.php:531 openDCIM/report_cost.php:534
msgid "Annual Electrical Cost for Department"
msgstr "부서용 연간 전기 비용"

#: openDCIM/report_cost.php:532 openDCIM/report_cost.php:535
msgid "Annual Infrastructure Cost for Department"
msgstr "부서용 연간 인프라 비용"

#: openDCIM/report_department.php:35
msgid "Departmental Contacts Report"
msgstr "부서 연락처 보고"

#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:34
#: openDCIM/report_power_utilization.php:34
msgid "Devices Without Diverse (Tier III) Power"
msgstr "다양한 (3등급) 전원이 없는 장치"

#: openDCIM/report_diverse_power_exceptions.php:167
#: openDCIM/report_power_utilization.php:167
msgid "Dependency"
msgstr "의존성"

#: openDCIM/report-em_disabled_snmp.php:27
msgid "Data Center Disabled SNMP Devices Report"
msgstr "데이타 센타 비활성된 SNMP 장치 보고"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2500
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:515
msgid "Facility Manager email address"
msgstr "시설물 관리자 전자우편 주소"

#: openDCIM/report-em_new_installs.php:33
#: openDCIM/report-em_reservations.php:29
msgid "Recent Data Center Installations Report"
msgstr "최근 데이타 센타 설치 보고"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:20
msgid "Data Center Reserved Space Report"
msgstr "데이타 센타 예약된 공간 보고"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:42
msgid "Data Center Inventory Reservations"
msgstr "데이타 센타 목록 예약"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:54
msgid "There are no reserved installations within the date range specified"
msgstr "지정된 일정 범위내에 예약된 설치가 없습니다"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:69
msgid "Scheduled Installations for Department"
msgstr "부서용으로 예약된 설치"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:105
msgid "Total U Reserved for Department"
msgstr "부서용으로 예약된 총 U"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:109
msgid "Total U Reserved in DCIM"
msgstr " DCIM에 예약된 총 U"

#: openDCIM/report-em_switch_exceptions.php:20
msgid "Data Center Switch Capacity Exceptions Report"
msgstr "데이타 센타 스위치 용량 예외 보고"

#: openDCIM/report_exception.php:39 openDCIM/reports.php:62
msgid "Data Exceptions Report"
msgstr "자료 예외 보고"

#: openDCIM/report_exception.php:165 openDCIM/report_exception.php:235
msgid "Power Cords"
msgstr "전원선"

#: openDCIM/report_logging.php:36
msgid "Logging View/Export"
msgstr "기록 보기/내보내기"

#: openDCIM/report_logging.php:52
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: openDCIM/report_logging.php:54
msgid "Class"
msgstr "등급s"

#: openDCIM/report_logging.php:55
msgid "ObjectID"
msgstr "대상ID"

#: openDCIM/report_logging.php:56
msgid "ChildID"
msgstr "하위ID"

#: openDCIM/report_logging.php:58
msgid "Property"
msgstr "소유권"

#: openDCIM/report_logging.php:59
msgid "Old Value"
msgstr "예전 값"

#: openDCIM/report_logging.php:60
msgid "New Value"
msgstr "신규 값"

#: openDCIM/report_logging.php:105
msgid "Activity Log"
msgstr "동작 기록"

#: openDCIM/report_network_map.php:5
msgid "Network Map Viewer"
msgstr "네트워크 지도 표시기"

#: openDCIM/report_network_map.php:617
msgid "Filter type:"
msgstr "필터 유형:"

#: openDCIM/report_network_map.php:619
msgid "Select filter type"
msgstr "필터 유형 선택"

#: openDCIM/report_network_map.php:623 openDCIM/sidebar.inc.php:19
msgid "Custom Tag"
msgstr "사용자 정의 꼬리표"

#: openDCIM/report_outage_simulator.php:48
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:49
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:278
#: openDCIM/search_export.php:310 openDCIM/search_export_storage_room.php:237
msgid "All Data Centers"
msgstr "모든 데이타 센타"

#: openDCIM/report_outage_simulator.php:66
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:67
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:67
msgid "Choose either power sources or panels to simulate for Data Center"
msgstr "데이타 센타용 모의하려면 전력 공급 또는 판넬을 선택하세요"

#: openDCIM/report_outage_simulator.php:70
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:71
msgid "Only show down/unknown devices"
msgstr "중단/알 수 없는 장치만 표시"

#: openDCIM/report_outage_simulator.php:73
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:72 openDCIM/report_panel_schedule.php:171
#: openDCIM/report_power_distribution.php:175
#: openDCIM/report_power_distribution.php:202
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:74
msgid "Power Source"
msgstr "전력 공급"

#: openDCIM/report_outage_simulator.php:73
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:72 openDCIM/report_panel_schedule.php:172
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:74
msgid "Power Panel"
msgstr "전력 반넬"

#: openDCIM/report_outage_simulator.php:89
#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:90
msgid "Tags (example: +Linux -Development)"
msgstr "꼬리표 (예: +리눅스 -개발)"

#: openDCIM/report_panel_schedule.php:15 openDCIM/reports.php:68
msgid "Power Panel Schedule Report"
msgstr "전력 판넬 일정 보고"

#: openDCIM/report_panel_schedule.php:169
msgid "Panel Schedule for"
msgstr "판넬 일정"

#: openDCIM/report_panel_schedule.php:175
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:177
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:192
msgid "Pole"
msgstr "극"

#: openDCIM/report_panel_schedule.php:176
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:178
#: openDCIM/report_panel_schedule.php:193
msgid "Circuit"
msgstr "회로"

#: openDCIM/report_power_distribution.php:35 openDCIM/reports.php:66
msgid "Power Distribution by Data Center"
msgstr "데이타 센터에서 전력 배전"

#: openDCIM/report_power_distribution.php:196
#: openDCIM/report_power_distribution.php:202
msgid "PDU"
msgstr "PDU"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:149
msgid "Simulated Outage Report"
msgstr "모의된 정전 보고"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:150
msgid "Simulated Power Outage by Project"
msgstr "프로젝트에 의한 모의 전력 정전"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:153
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:274
msgid "Power Outage Simulation report"
msgstr "전력 정전 모의 보고"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:300
msgid "Project Status"
msgstr "프로젝트 상태"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:336
msgid "Only listing systems which are down or unknown."
msgstr "중지되었거나 알 수 없는 시스템만 나열하기."

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:348
msgid "DeviceName"
msgstr "장치이름"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:520
msgid "Child"
msgstr "하위"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:559
msgid "Compromised"
msgstr "손상됨"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:559
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:584
msgid "No Devices Were Affected"
msgstr "어떤 장치도 영향이 없습니다"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:595
msgid "Included Tags"
msgstr "포함된 꼬리표"

#: openDCIM/report_project_outage_simulator.php:604
msgid "Excluded Tags"
msgstr "제외된 꼬리표"

#: openDCIM/report_projects.php:20
msgid "All Projects/Services"
msgstr "모든 프로젝트/서비스"

#: openDCIM/report_projects.php:25
msgid "Specified Project/Service"
msgstr "지정된 프로젝트/서비스"

#: openDCIM/report_projects.php:106
msgid "Report of all cabinets and devices associated with Projects/Services."
msgstr "프로젝트/서비와 함께 연관된 모든 보관함 및 장치 보고."

#: openDCIM/report_projects.php:107
msgid "Criteria for Report:"
msgstr "보고용 기준:"

#: openDCIM/report_projects.php:132 openDCIM/report_projects.php:240
msgid "Project Name:"
msgstr "프로젝트 이름:"

#: openDCIM/report_projects.php:134
msgid "Project Sponsor:"
msgstr "프로젝트 후원:"

#: openDCIM/report_projects.php:136
#, fuzzy
msgid "Start Date:"
msgstr "설치 날짜"

#: openDCIM/report_projects.php:138
msgid "Expiration Date:"
msgstr "만료 날짜:"

#: openDCIM/report_projects.php:140
msgid "Actual End:"
msgstr "실제 종료:"

#: openDCIM/report_projects.php:146
msgid "Total Assigned Cabinets:"
msgstr "총 할당된 보관함:"

#: openDCIM/report_projects.php:185 openDCIM/search_export_storage_room.php:49
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:653
msgid "Storage Room"
msgstr "보관실"

#: openDCIM/report_projects.php:191
msgid "Unspecified"
msgstr "미지정됨"

#: openDCIM/report_projects.php:242
msgid "Select Project"
msgstr "프로젝트 선택"

#: openDCIM/report_projects.php:243
msgid "All Projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: openDCIM/report_projects.php:249
msgid "Choose a specific project to report on, or all projects.  Output will be sent in Excel 2007 format."
msgstr "보고 할 프로젝트나 모든 프로젝트를 지정하세요. 출력은 엑셀 2007 형식으로 전송합니다."

#: openDCIM/reports.php:5
msgid "Inventory Reports"
msgstr "목록 보고"

#: openDCIM/reports.php:38
msgid "Contact Reports"
msgstr "연락처 보고"

#: openDCIM/reports.php:39
msgid "Department/Contact Report"
msgstr "부서/연락처 보고"

#: openDCIM/reports.php:42
msgid "Asset Reports"
msgstr "자산 보고"

#: openDCIM/reports.php:43
msgid "Search/Export by Data Center"
msgstr "데이타 센타별 검색/내보내기"

#: openDCIM/reports.php:44
msgid "Storage Room Search/Export by Data Center"
msgstr "데이타 센타에서 보관실 검색/내보내기"

#: openDCIM/reports.php:45
msgid "Export Data Center for CFD (XML)"
msgstr "CFD용 데이타 센타 내보내기 (XML)"

#: openDCIM/reports.php:46
msgid "Asset Report by Owner"
msgstr "소유자별 자산 보고"

#: openDCIM/reports.php:48
msgid "Data Center Asset Report [Excel]"
msgstr "데이타 센타 자산 보고 [엑셀]"

#: openDCIM/reports.php:50
msgid "Asset Aging Report"
msgstr "자산 수명 보고"

#: openDCIM/reports.php:51
msgid "Project Asset Report"
msgstr "프로젝트 자산 보고"

#: openDCIM/reports.php:52
msgid "Warranty Expiration Report"
msgstr "보증 만료 보고"

#: openDCIM/reports.php:53 openDCIM/report_vm_by_department.php:41
msgid "Virtual Machines by Department"
msgstr "부서별 가장 장비"

#: openDCIM/reports.php:54
msgid "Network Map"
msgstr "네트워크 지도"

#: openDCIM/reports.php:55
msgid "Vendor/Model Report"
msgstr "공급사/모델 보고"

#: openDCIM/reports.php:61
msgid "Operational Reports"
msgstr "운용 보고"

#: openDCIM/reports.php:63
msgid "Diverse Power Exceptions Report"
msgstr "다양한 전력 예외 보고"

#: openDCIM/reports.php:64
msgid "Simulated Power Outage Report"
msgstr "모의된 전력 정전 보고"

#: openDCIM/reports.php:65
msgid "Project Power Outage Report"
msgstr "프로젝트 전력 정전 보고"

#: openDCIM/reports.php:67
msgid "Server Tier Classification Report"
msgstr "서버 등급 인증 보고"

#: openDCIM/reports.php:69
msgid "Cabinet List"
msgstr "보관함 목록"

#: openDCIM/reports.php:72
msgid "Auditing Reports"
msgstr "감사 보고"

#: openDCIM/reports.php:73
msgid "Cabinet Audit Logs"
msgstr "보관함 감사 기록"

#: openDCIM/reports.php:74
msgid "Cabinet Audit Frequency"
msgstr "보관함 감사 빈도"

#: openDCIM/reports.php:75
msgid "Surplus/Salvage Audit Report"
msgstr "잉여/잔여 감사 보고"

#: openDCIM/reports.php:76 openDCIM/report_supply_status.php:80
msgid "Supplies Status Report"
msgstr "공급 상태 보고"

#: openDCIM/reports.php:77
msgid "Actions Log"
msgstr "동작 기록"

#: openDCIM/report_supply_status.php:20
msgid "Supply Status Report"
msgstr "공급 상태 보고"

#: openDCIM/report_supply_status.php:84 openDCIM/supplies.php:89
#: openDCIM/supplies.php:101 openDCIM/supplybin.php:176
msgid "Part Number"
msgstr "자재 번호"

#: openDCIM/report_supply_status.php:85 openDCIM/supplies.php:105
msgid "Part Name"
msgstr "자재 이름"

#: openDCIM/report_supply_status.php:86 openDCIM/supplies.php:109
msgid "Min Qty"
msgstr "최소 수량"

#: openDCIM/report_supply_status.php:87 openDCIM/supplies.php:113
msgid "Max Qty"
msgstr "최대 수량"

#: openDCIM/report_supply_status.php:88
msgid "On Hand"
msgstr "수작업"

#: openDCIM/report_surplus.php:18
msgid "All Mechanisms"
msgstr "모든 방식"

#: openDCIM/report_surplus.php:29
msgid "Beginning of epoch"
msgstr "시대의 시작"

#: openDCIM/report_surplus.php:108
msgid "This report contains information about items that have been disposed/removed from the data center."
msgstr "이와 같은 보고는 데이타 센타에서 폐기/제거되도록 항목에 대한 정보를 포함합니다."

#: openDCIM/report_surplus.php:109
msgid "Each item is disosed through a specific mechanism or contract vehicle."
msgstr "각 항목은 지정된 방식 또는 계약된 방식을 통해 폐기됩니다."

#: openDCIM/report_surplus.php:110
msgid "Criteria for this report:"
msgstr "이 보고서용 기준:"

#: openDCIM/report_surplus.php:111
msgid "Date Range:"
msgstr "날짜 범위:"

#: openDCIM/report_surplus.php:133
msgid "Disposition Mechanism"
msgstr "처분 방식"

#: openDCIM/report_surplus.php:140
msgid "Reference Number"
msgstr "참조 번호"

#: openDCIM/report_surplus.php:232
msgid "Device Disposition Report"
msgstr "장치 처리 보고"

#: openDCIM/report_tags.php:11
msgid "Inventory Reporting By Tag"
msgstr "꼬리표로 보고하는 목록"

#: openDCIM/report_tags.php:36
msgid "Tag"
msgstr "꼬리표"

#: openDCIM/report_tags.php:115
msgid "Tag:"
msgstr "꼬리표:"

#: openDCIM/report_tags.php:117
msgid "Select Tag"
msgstr "꼬리표 선택"

#: openDCIM/report_tags.php:118
msgid "All Tags"
msgstr "모든 꼬리표"

#: openDCIM/report_vendor_model.php:48
msgid "Please select the values to limit the report scope as indicated below."
msgstr "아래 표시된 것처럼 보고 범위를 제한하도록 값을 선택하세요."

#: openDCIM/report_vendor_model.php:158
msgid "This is the Vendor(Manufacturer)/Model report from openDCIM."
msgstr "openDCIM에서 공급사(제조사)/모델 보고입니다."

#: openDCIM/report_vendor_model.php:159
msgid "Each manufacturer is listed in a separate worksheet, with devices listed lexicographically by Label."
msgstr "각 제조사는 분리된 작업공간에 나열되어 있으며, 장치와 함께 이름표에 의해 사전순으로 나열됩니다."

#: openDCIM/report_vendor_model.php:160
msgid "The criteria given for this report is:"
msgstr "이 보고에 제공된 기준은 다음과 같습니다:"

#: openDCIM/report_vendor_model.php:161
#, fuzzy
msgid "Manufacturer:"
msgstr "제조사"

#: openDCIM/report_vendor_model.php:162
msgid "Device Type:"
msgstr "장치 유형:"

#: openDCIM/report_vm_by_department.php:161
msgid "Total Number of VMs"
msgstr "VM 의 총 수"

#: openDCIM/report_vm_by_department.php:168
msgid "Virtual Machines Unassigned to a Department"
msgstr "부서에 미할당된 가장 장비"

#: openDCIM/report_vm_by_department.php:171
#: openDCIM/report_vm_by_department.php:249
msgid "Index"
msgstr "개요"

#: openDCIM/report_warranty.php:109
msgid "Data Center Warranty Expiration Report"
msgstr "데이타 센타 보증 만료 보고"

#: openDCIM/report_warranty.php:422
msgid "Warranty Status"
msgstr "보증 상태"

#: openDCIM/report_warranty.php:439
msgid "Remaining"
msgstr "잔여"

#: openDCIM/report_warranty.php:470
msgid "Devices with expired warranty"
msgstr "보증이 만료된 장치"

#: openDCIM/report_warranty.php:472
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: openDCIM/report_xml_CFD.php:11
msgid "XML Output for CFD Simulation"
msgstr "XML Output for CFD Simulation"

#: openDCIM/report_xml_CFD.php:62
msgid "Select Data Center"
msgstr "데이타 센타 선택"

#: openDCIM/rowview.php:118
msgid "Add new cabinet"
msgstr "신규 보관함 추가"

#: openDCIM/rowview.php:122
msgid "Front View"
msgstr "전면 보기"

#: openDCIM/rowview.php:122
msgid "Rear View"
msgstr "뒷면 보기"

#: openDCIM/power_panel.php:434 openDCIM/rowview.php:180
#: openDCIM/zone_stats.php:340
msgid "Return to"
msgstr "되돌리기"

#: openDCIM/search_export.php:5
msgid "Data Center View/Export"
msgstr "데이타 센타 보기/내보내기"

#: openDCIM/search_export.php:307 openDCIM/search_export_storage_room.php:234
msgid "Data Center:"
msgstr "데이타 센타:"

#: openDCIM/search_export_storage_room.php:5
msgid "Storage Room View/Export"
msgstr "보관실 보기/내보내기"

#: openDCIM/search.php:27
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: openDCIM/search.php:33
msgid "Serial number search results for"
msgstr "일련 번호 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:38
msgid "PrimaryIP search results for"
msgstr "기본IP 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:48
msgid "Name search results for"
msgstr "이름 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:65
msgid "Owner search results for"
msgstr "소유자 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:70
msgid "Asset tag search results for"
msgstr "자산 꼬리표 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:76
msgid "Custom tag search results for"
msgstr "사용자 정의 꼬리표 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:86
msgid "Project Catalog search results for"
msgstr "프로젝트 안내서 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:98
msgid "Device Model search results for"
msgstr "장치 모델 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:121
msgid "Notes search results for"
msgstr "기록 검색 결과"

#: openDCIM/search.php:148
msgid "Search results for"
msgstr "검색 결과"

#: openDCIM/search.php:298
msgid "Search complete. (%s) results."
msgstr "검색 완료. (%s) 결과."

#: openDCIM/search.php:300
msgid "No matching devices found."
msgstr "일치하는 장치를 찾을 수 없습니다."

#: openDCIM/search.php:416
msgid "Only one result, will autoforward in %s seconds."
msgstr "하나의 결과만, %s 초안에 자동 전달됩니다."

#: openDCIM/search.php:451
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: openDCIM/search.php:451
msgid "Racks Only"
msgstr "랙 전용"

#: openDCIM/search.php:468
msgid "No label"
msgstr "이름표 없음"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:8
msgid "Search by Name:"
msgstr "이름으로 검색:"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:11 openDCIM/sidebar.inc.php:72
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:15
msgid "Advanced Search:"
msgstr "고급 검색:"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:24
msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:25
msgid "PrimaryIP"
msgstr "기본IP"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:72
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:105
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: openDCIM/storageroom.php:5 openDCIM/storageroom.php:54
msgid "Storage Room Maintenance"
msgstr "저장소 공간 유지보수"

#: openDCIM/storageroom.php:41
msgid "%s Storage Room"
msgstr "%s 저장 공간"

#: openDCIM/storageroom.php:78
msgid "Serial No."
msgstr "일련번호"

#: openDCIM/storageroom.php:89
msgid "Dispose of selected devices to:"
msgstr "선택한 장비의 폐기 위치:"

#: openDCIM/supplies.php:5 openDCIM/supplycheckout.php:5
msgid "Data Center Stockroom Supplies"
msgstr "데이타 센타 창고용품"

#: openDCIM/supplies.php:51
msgid "Bin ID"
msgstr "함 ID"

#: openDCIM/supplies.php:91
msgid "New Supplies"
msgstr "신규 공급"

#: openDCIM/supplybin.php:5
msgid "Data Center Stockroom Supply Bins"
msgstr "데이타 센타 창고용품 함"

#: openDCIM/supplybin.php:147
msgid "Bin Location"
msgstr "함 위치"

#: openDCIM/supplybin.php:149
msgid "New Bin"
msgstr "신규 함"

#: openDCIM/supplybin.php:192
msgid "Select parts to add..."
msgstr "추가하려는 물품을 선택하세요"

#: openDCIM/template_mpdf_reports.inc.php:6
msgid "No Data to Display"
msgstr "표시하려는 자료가 없습니다"

#: openDCIM/timeperiods.php:5
msgid "Data Center Time Periods Listing"
msgstr "데이타 센타 기간 목록"

#: openDCIM/timeperiods.php:68
msgid "Escalation Time Period"
msgstr "보고 기간"

#: openDCIM/timeperiods.php:70
msgid "New Time Period"
msgstr "신규 시간 주기"

#: openDCIM/updatevmowner.php:5
msgid "Data Center Virtual Machine Detail"
msgstr "데이타 센타 가상화 장비 상세"

#: openDCIM/usermgr_new.php:5 openDCIM/usermgr.php:5
msgid "Data Center Contact Detail"
msgstr "데이타 센타 연락처 상세"

#: openDCIM/usermgr_new.php:56 openDCIM/usermgr.php:56
msgid "Existing UserID account displayed."
msgstr "기존 사용자ID 계졍을 표시함."

#: openDCIM/usermgr_new.php:58 openDCIM/usermgr.php:58
msgid "Something is broken.   Unable to create Person account."
msgstr "무언가 고장났습니다.   개인 계정을 생성 할 수 없음."

#: openDCIM/usermgr.php:230
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: openDCIM/usermgr.php:232
msgid "New User"
msgstr "신규 사용자"

#: openDCIM/usermgr.php:239
msgid "This user is the primary contact for this many devices"
msgstr "해당 사용자는 이 많은 장치의 기본 연락처입니다"

#: openDCIM/configuration.php:2438 openDCIM/usermgr.php:246
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: openDCIM/usermgr.php:250
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: openDCIM/usermgr.php:254
msgid "Phone 1"
msgstr "전화 1"

#: openDCIM/usermgr.php:258
msgid "Phone 2"
msgstr "전화 2"

#: openDCIM/usermgr.php:262
msgid "Phone 3"
msgstr "전화 3"

#: openDCIM/usermgr.php:266
msgid "Email Address"
msgstr "전자우편 주소"

#: openDCIM/usermgr.php:274
msgid "Generate New Key"
msgstr "신규 키 발생"

#: openDCIM/usermgr.php:278
msgid "Rights"
msgstr "올바른"

#: openDCIM/usermgr.php:280
msgid "Admin Own Devices"
msgstr "관리 소유 장치"

#: openDCIM/usermgr.php:281
msgid "Read/Report Access (Global)"
msgstr "접근 읽기/보고 (전역)"

#: openDCIM/usermgr.php:282
msgid "Modify/Enter Devices (Global)"
msgstr "장치 수정/입력 (전역)"

#: openDCIM/usermgr.php:283
msgid "Delete Devices (Global)"
msgstr "장치 삭제 (전역)"

#: openDCIM/usermgr.php:284
msgid "Enter/Modyfy contacts and Departments"
msgstr "연락처 및 수버 입력/수정"

#: openDCIM/usermgr.php:285
msgid "Enter Rack Requests"
msgstr "랙 요청 입력"

#: openDCIM/usermgr.php:286
msgid "Complete Rack Requests"
msgstr "랙 요청 완료"

#: openDCIM/usermgr.php:287
msgid "Perform Bulk Operations"
msgstr "대량 동작 수행"

#: openDCIM/usermgr.php:288
msgid "Manage Site and Users"
msgstr "사이트 및 사용자 관리"

#: openDCIM/usermgr_new.php:368 openDCIM/usermgr.php:295
msgid "Transfer Devices"
msgstr "장치 전달"

#: openDCIM/usermgr_new.php:391 openDCIM/usermgr.php:318
msgid "Transfer all devices to another primary contact"
msgstr "모든 장치를 다른 기본 연락처로 전달합니다"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:35 openDCIM/vmnamecheck.php:53
msgid "Virtual Machine Inventory Exception Report"
msgstr "가상 장비 목록 예외 보고"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:54 openDCIM/vmnamecheck.php:96
msgid "This is an automated message from the"
msgstr "자동으로 통보되는 정보입니다"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:54
msgid "Inventory\n"
"\t\t\tProcess.  This process is scheduled to run once each business day.</p>\n"
"\t\t\t<p>The following"
msgstr "목록\n"
"\t\t\t처리.  이 처리는 1 영업일마다 동작되도록 예정되었습니다.</p>\n"
"\t\t\t<p>다음"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:56
msgid "Virtual Machines were detected in the environment\n"
"\t\t\tand do not have an associated owner record.  It is assumed that\n"
"\t\t\tthese are new Virtual Machines.  Please click on the links below to update\n"
"\t\t\townership information."
msgstr "가상 장비가 해당 환경에서 탐지되었고\n"
"\t\t\t연관된 소유자 기록을 갖고 있지 않습니다.  이는\n"
"\t\t\t새로운 가상 장비로 간주됩니다.  소유권 정보를 최신화 하도록 아래 연결을\n"
"\t\t\t눌러주세요."

#: openDCIM/vmnamecheck.php:60
msgid "If the appropriate department is not listed as an option for ownership, please\n"
"\t\t\tsend an email to"
msgstr "만약 적절한 부서가 소유권을 우한 선택으로 나열되지 않았으면, 전자우편으로\n"
"\t\t\t알려주세요"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:61
msgid "to have it added."
msgstr "이를 추가하려면."

#: openDCIM/vmnamecheck.php:64 openDCIM/vmnamecheck.php:102
msgid "Server Name"
msgstr "서버명"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:95
msgid "Virtual Machine Inventory Expiration Report"
msgstr "가상 장비 목록 만료 보고"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:96
msgid "Virtual Machine Inventory\n"
"\t\t\tProcess.  This process is scheduled to run once each business day."
msgstr "가상 장비 목록\n"
"\t\t\t처리.  이와 같은 처리는 1영업일마다 동작되도록 예정되었습니다."

#: openDCIM/vmnamecheck.php:98
msgid "The following"
msgstr "다음"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:98
msgid "Virtual Machines have not been detected within the\n"
"\t\t\tpast"
msgstr "가상 장비는 과거에는 탐지하지\n"
"\t\t\t못했습니다"

#: openDCIM/vmnamecheck.php:99
msgid "days and are assumed to be expired.  They are being removed from the\n"
"\t\t\tinventory system."
msgstr "일이고 만료된 것으로 간주됩니다. 이들은 목록 시스템에서\n"
"\t\t\t제거됩니다."

#: openDCIM/workorder.php:10
msgid "Data Center Operations Work Order Builder"
msgstr "데이타 센타 운용 작업 지시 제작"

#: openDCIM/workorder.php:66
msgid "openDCIM-workorder-"
msgstr "openDCIM-작업지시-"

#: openDCIM/workorder.php:178
msgid "Work Order Contents"
msgstr "작업 지시 내용"

#: openDCIM/workorder.php:180
msgid "Image"
msgstr "사진"

#: openDCIM/workorder.php:214
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: openDCIM/workorder.php:218
msgid "Email to DC Team Address"
msgstr "DC 팀 주소로 전자우편 보내기"

#: openDCIM/workorder.php:220
msgid "Clear Reservation Flag"
msgstr "예약 플래그 제거"

#: openDCIM/workorder.php:221
msgid "Move Items to Storage"
msgstr "항목을 저장소로 이동"

#: openDCIM/workorder.php:222
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: openDCIM/zone.php:5
msgid "Data Center Zones"
msgstr "데이타 센타 지역"

#: openDCIM/zone.php:85
msgid "openDCIM Data Center Zones"
msgstr "openDCIM 데이타 센타 지역"

#: openDCIM/zone.php:120
msgid "New Zone"
msgstr "신규 지역"

#: openDCIM/zone.php:168
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: openDCIM/zone.php:196
msgid "Click and drag on the image to select an area for this zone"
msgstr "이미지를 누르고 이동하여 해당 지역의 영역을 선택하세요"

#: openDCIM/zone.php:236
msgid "Verify Delete Zone"
msgstr "삭제 지역 확인"

#: openDCIM/zone.php:237
msgid "This Zone will be deleted and there is no undo.  Assets within the zone will remain as members of the Data Center."
msgstr "해당 지역을 삭제하면 이를 취소 할 수 없습니다. 지역에 있는 자산은 데이타 센타 구성원으로 유지됩니다."

#: openDCIM/zone_stats.php:5
msgid "Zone Statistics"
msgstr "지역 통계"

#: openDCIM/zone_stats.php:242
msgid "Zone Size (approximate)"
msgstr "지역 크기 (추정)"

#: openDCIM/zone_stats.php:246
msgid "approximate"
msgstr "대략"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:32 openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:122
#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:186 openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:214
#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:241 openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:267
#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:293 openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:319
#: openDCIM/api/v1/index.php:165 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:36
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:85 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:141
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:170 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:227
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:265 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:300
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:337 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:367
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:410 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:455
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:499 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:542
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:583 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:618
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:654 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:696
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:96 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:146
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:195 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:233
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:311 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:356
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:450 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:503
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:549 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:592
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:633 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:674
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:705 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:749
msgid "Access Denied"
msgstr "접근 거부됨"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:130 openDCIM/api/v1/index2.php:1756
msgid "Failed to delete color with ColorID"
msgstr "ColorID인 색상 삭제하는 데 실패함"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:154 openDCIM/api/v1/index2.php:1778
msgid "Device doesn't exist"
msgstr "Device doesn't exist"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:159 openDCIM/api/v1/index2.php:1119
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1154 openDCIM/api/v1/index2.php:1194
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1236 openDCIM/api/v1/index2.php:1280
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1429 openDCIM/api/v1/index2.php:1474
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1516 openDCIM/api/v1/index2.php:1556
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1593 openDCIM/api/v1/index2.php:1630
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1665 openDCIM/api/v1/index2.php:1783
msgid "Unauthorized"
msgstr "권한 없음"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:164 openDCIM/api/v1/index2.php:1788
msgid "An unknown error has occured"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:193
msgid "Error removing status, check to make sure it isn't in use on any devices."
msgstr "상태 제거 중 오류, 어떤 장치도 사용하지 않는지 확인하세요."

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:197
#, fuzzy
msgid "Status removed successfully."
msgstr "모든 레코드가 성공적으로 가져 왔습니다."

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:295 openDCIM/api/v1/getRoutes.php:474
#: openDCIM/api/v1/index2.php:464
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:298 openDCIM/api/v1/index2.php:1424
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1469 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:306
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:351
msgid "Cabinet not found"
msgstr "보관함을 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:449 openDCIM/api/v1/index2.php:429
#: openDCIM/api/v1/index2.php:1114 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:295
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:332
msgid "No device found with DeviceID"
msgstr "DeviceID로 장치를 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:504 openDCIM/api/v1/index2.php:494
msgid "Device is not a sensor or is missing a template"
msgstr "장치에 센서가 없거나 템플릿트이 없습니다"

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:689
msgid "No status found with StatusID"
msgstr "StatusID로 상태를 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:856 openDCIM/api/v1/index2.php:690
msgid "No color code found with ColorID"
msgstr "ColorID로 색상 코드를 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:937 openDCIM/api/v1/index2.php:758
msgid "No template found with TemplateID: "
msgstr "TemplateID로 템플릿트를 찾을 수 없습니다: "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:960 openDCIM/api/v1/getRoutes.php:1007
#: openDCIM/api/v1/index2.php:781 openDCIM/api/v1/index2.php:828
msgid "No ports found for TemplateID: "
msgstr "TemplateID용 포트를 찾을 수 없습니다: "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:984 openDCIM/api/v1/index2.php:805
msgid "Port not found for TemplateID: "
msgstr "TemplateID용 포트를 : "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:1028 openDCIM/api/v1/index2.php:849
msgid "No slots found for TemplateID: "
msgstr "TemplateID용 슬롯을 찾을 수 없습니다: "

#: openDCIM/api/v1/index2.php:963
msgid "Insufficient privilege level"
msgstr "불충분한 권한 수준"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:974
msgid "User not found in database."
msgstr "데이타베이스에서 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:986 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:58
msgid "Unable to update People resource with the given parameters."
msgstr "개인 자원을 제공된 매개변수로 최신화 할 수 없음."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:991
msgid "People resource for UserID=%1$s updated successfully."
msgstr "UserID=%1$s용 개인 자원을 성공적으로 최신화했습니다."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1032 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:112
msgid "Device update has failed"
msgstr "장치 최신화를 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1127 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:311
#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:342
msgid "Update failed"
msgstr "최신화 실패함"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1159 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:372
msgid "No device template found with TemplateID: "
msgstr "장치 템플릿트는 TemplateID로 찾을 수 없습니다: "

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1167 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:383
msgid "Device template update failed"
msgstr "장치 템플릿트 최신화가 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1199 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:415
msgid "Template port not found with id: "
msgstr "템플릿트 포트를 id로 찾는데 실패했습니다: "

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1207 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:426
msgid "Template port update failed"
msgstr "템플릿트 포트 최신화가 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1241 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:460
msgid "Template slot not found with id: "
msgstr "템플릿트 슬롯을 id로 찾을 수 없습니다: "

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1252 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:474
msgid "Template slot update failed"
msgstr "템플릿트 슬로 최신화가 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1283 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:546
msgid "Manufacturer not found with id: "
msgstr "제조사를 id로 찾을 수 없습니다: "

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1289 openDCIM/api/v1/postRoutes.php:555
msgid "Manufacturer update failed"
msgstr "최조사 최신화가 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1339 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:106
msgid "UserID already in database.  Use the update API to modify record."
msgstr "UserID가 이미 데이타베이스에 있습니다. API를 최신화를 사용하여 레코드를 수정하세요."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1359 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:120
msgid "Unable to create People resource with the given parameters."
msgstr "개인 자원을 제공된 매개별수로 생성 할 수 없음."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1364 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:124
msgid "People resource created successfully."
msgstr "개인 자원이 성공적으로 생성되었습니다."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1390 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:209
msgid "Error creating new color."
msgstr "신규 색상 생성 중에 오류."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1394 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:213
msgid "New color created successfully."
msgstr "신규 색상이 성공적으로 생성되었습니다."

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1434 openDCIM/api/v1/index2.php:1479
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:316 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:361
msgid "Device creation failed"
msgstr "장치 생성이 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1521 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:508
msgid "Device template creation failed"
msgstr "장치 템플릿트 생성이 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1561 openDCIM/api/v1/index2.php:1598
#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:554 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:597
msgid "Device template port creation failed"
msgstr "장치 템플릿트 포트 생성이 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1635 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:638
msgid "Device template slot creation failed"
msgstr "장치 템플릿트 슬롯 생성이 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/index2.php:1668 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:677
msgid "Manufacturer not created: "
msgstr "제조사가 생성되지 않았습니다: "

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:44
msgid "UserID="
msgstr "UserID="

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:62
msgid "People resource for UserID=%s updated successfully."
msgstr "UserID=%s 용 개인 자원이 성공적으로 최신화되었습니다."

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:120
msgid "devices updated"
msgstr "장치가 최신화됨"

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:245
msgid "Error updating color code."
msgstr "색상 코드 최신화 중에 오류."

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:273
msgid "Invalid operation"
msgstr "잘못ㄷ쇤 동작"

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:514 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:465
msgid "Error creating new status."
msgstr "신규 상태 생성 중에 오류."

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:518
#, fuzzy
msgid "Status updated successfully."
msgstr "모든 레코드가 성공적으로 가져 왔습니다."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:469
#, fuzzy
msgid "New status created successfully."
msgstr "모든 레코드가 성공적으로 가져 왔습니다."

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:146 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:147
#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:148 openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:149
#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:150
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:519
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:520
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:521
msgid "no data"
msgstr "자료 없음"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:157
msgid "Measured Power Combined"
msgstr "측정 전력과 결함됨"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:201
msgid "Quit that! You don't have rights to view this."
msgstr "멈추세요! 이걸 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:221
msgid "Details Restricted"
msgstr "세부 정보는 제한됩니다"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:338
msgid "Tooltips are enabled with no options selected."
msgstr "도구설명은 옵션이 선택되지 않으면 활성화됩니다."

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:47
msgid "Upload directory '%s' is not writable"
msgstr "올려 놓을 디렉토리 '%s'를 쓸 수 없습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:67
msgid "File was not deleted"
msgstr "파일이 삭제되지 않았습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:86
msgid "Couldn't complete file move"
msgstr "파일 이동을 완료 할 수 없습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:92
msgid "The file is bigger than this PHP installation allows"
msgstr "파일이 해당 PHP 설치 허용 보다 큽니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:95
msgid "The file is bigger than this form allows"
msgstr "파일이 이 양식이 허용하는 것보다 큽니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:98
msgid "Only part of the file was uploaded"
msgstr "파일의 일부분만 올려졌습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:101
msgid "No file was uploaded"
msgstr "어떤 파일도 올려져 있지 않습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:104
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "찾을 없는 임시 폴더"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:107
msgid "Failed to write file to disk"
msgstr "파일을 디스크에 쓰는 데 실패함"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:110
msgid "File upload stopped by extension"
msgstr "파일 올리기가 확장자로 인해 멈췄습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:120
msgid "Invalid file type."
msgstr "잘못된 파일 유형."

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:127
msgid "No files uploaded"
msgstr "적재된 파일이 없습니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:128
msgid "You must be a site admin to add images"
msgstr "당신이 이미지를 추가하려면 사이트 관리자여야 합니다"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:129
msgid "Token mismatch"
msgstr "토큰 불일치"

#: openDCIM/scripts/uploadifive.php:130
msgid "God help us something has gone horribly wrong"
msgstr "신이시여 도와주세요. 무엇인가 끔찍하게 잘못되었었습니다"

#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:515
msgid "Composite View of Cabinets"
msgstr "보관함의 합성 보기"

#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:516
msgid "Occupied Space"
msgstr "점유 공간"

#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:517
msgid "Calculated Weight"
msgstr "설계 하중"

#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:518
msgid "Calculated Power Usage"
msgstr "설계 전력 사용량"

#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:519
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:520
#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:521
msgid "Measured on"
msgstr "측정됨"

#: openDCIM/classes/DataCenter.class.php:617
msgid "Row "
msgstr "열"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:557
msgid "Import Error"
msgstr "가져오기 오류"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:558
msgid "An error has occurred creating the template.<br>Possibly there is already a template of the same manufacturer and model"
msgstr "템플릿트 생성 중에 오류가 발생했습니다.<br>동일한 제조사 및 모델의 템플릿트이 이미 있을 수도 있습니다"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:575
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:579
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:603
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:621
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:632
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:636
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:649
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:653
msgid "Import Warning"
msgstr "가져오기 경고"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:576
msgid "An error has occurred creating the slot %s"
msgstr "슬롯  %s 생성 중에 오류가 발생했습니다"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:580
msgid "Ignored slot %s"
msgstr "슬롯 %s 무시됨"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:604
msgid "An error has occurred creating the color code %s"
msgstr "색상 코드 %s 생성 중에 오류가 발생했습니다"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:622
msgid "An error has occurred creating the media type %s"
msgstr "미디어 유형 %s 생성 중에 오류가 발생했습니다"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:633
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:650
msgid "An error has occurred creating the port %s"
msgstr "포트 %s 생성 중에 오류가 발생했습니다"

#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:637
#: openDCIM/classes/DeviceTemplate.class.php:654
msgid "Ignored port %s"
msgstr "포트 %s 무시됨"

#: openDCIM/classes/SwitchInfo.class.php:103
msgid "I don't know what type of device this is but it did not return any ports whatsoever.  Do not try to report this as an error."
msgstr "나는 이 장치의 유형을 알 수 없으나 아무런 포트도 반환하지 않습니다. 이 오류에 대한 보고를 시도하지 마세요."

#: openDCIM/classes/SwitchInfo.class.php:105
msgid "First port detection failed, please report to openDCIM developers"
msgstr "첫 번째 포트 탐색이 실패했으며, openDCIM 개발자에서 보고해주세요"

#: openDCIM/bulk_moves.php:101
msgid "The type of key field that is being used to match devices in openDCIM.  Only one type may be specified per file.   ie - If you choose DatabaseKey, then DeviceID, Cabinet, and DataCenterID fields must utilize the applicable ID."
msgstr "openDcIM의 장치와 일치하는 데 사용되는 키 부분의 유형. 파일 당 하나의 유형만 지정 될 수 있습니다. 예 - 만약 당신이 데이타베이스키를 선택하면, 이후 장치ID, 보관함 및 데이타센타ID 부분은 해당 ID를 사용해야 합니다."

#: openDCIM/cabnavigator.php:655
msgid "Return to Zone %s"
msgstr "지역 %s로 되돌아가기"

#: openDCIM/cabnavigator.php:661
msgid "Return to Row %s"
msgstr "행 %s로 되돌아가기"

#: openDCIM/cdu_templates.php:146 openDCIM/device_templates.php:991
msgid "Power Outlet Name"
msgstr "전력 공급구 이름"

#: openDCIM/cdu_templates.php:146 openDCIM/cdu_templates.php:150
#: openDCIM/cdu_templates.php:154 openDCIM/cdu_templates.php:158
#: openDCIM/device_templates.php:991 openDCIM/device_templates.php:995
#: openDCIM/device_templates.php:999 openDCIM/device_templates.php:1003
msgid "OID"
msgstr "OID"

#: openDCIM/cdu_templates.php:154
msgid "Power Connections Count"
msgstr "전원 연결 수"

#: openDCIM/cdu_templates.php:158
msgid "Outlet Status"
msgstr "전력 공급구 상태"

#: openDCIM/cdu_templates.php:162 openDCIM/device_templates.php:1007
msgid "Outlet Status On State"
msgstr "상태에서 전력 공급구 상태"

#: openDCIM/configuration.php:99 openDCIM/configuration.php:142
msgid "Current selection"
msgstr "현재 선택"

#: openDCIM/configuration.php:1663
msgid "Verify directory rights"
msgstr "디렉토리가 올바른지 검증합니다"

#: openDCIM/configuration.php:1760
msgid "Attribute Mapping"
msgstr "속성 대응하기"

#: openDCIM/configuration.php:1781
msgid "Site Specific Paths"
msgstr "사이트 특정 경로"

#: openDCIM/configuration.php:1787
msgid "Relative path for Drawings"
msgstr "도식화용 상대 경로"

#: openDCIM/configuration.php:1791
msgid "Relative path for Pictures"
msgstr "그림을 위한 상대 경로"

#: openDCIM/configuration.php:1796
msgid "Relative path for Local/Custom Reports"
msgstr "로컬/사용자정의 보고용 상대 경로"

#: openDCIM/configuration.php:1808
msgid "Log Retention (Days)"
msgstr "기록 보존 (일)"

#: openDCIM/configuration.php:1917
msgid "Expirations"
msgstr "만료"

#: openDCIM/configuration.php:1920
msgid "Unseen Virtual Machines (Days)"
msgstr "볼 수 없는 가상 장비 (일)"

#: openDCIM/configuration.php:1923
msgid "Uninstalled Reservations (Days)"
msgstr "설치되지 않은 예약 (일)"

#: openDCIM/configuration.php:2076
msgid "Which Cabinet Label?"
msgstr "어느 보관함 이름표인가요?"

#: openDCIM/configuration.php:2080
msgid "Owner Name"
msgstr "소유자 이름"

#: openDCIM/configuration.php:2081
msgid "Key Lock Information"
msgstr "키 잠금 정보"

#: openDCIM/configuration.php:2082
msgid "Model No"
msgstr "모델 번호"

#: openDCIM/configuration.php:2157
msgid "Test Settings"
msgstr "시험 설정"

#: openDCIM/configuration.php:2164
msgid "Email Alerts on Power Poll"
msgstr "전력 조사에서 전자우편 알림"

#: openDCIM/configuration.php:2172
msgid "Email Alerts on Sensor Poll"
msgstr "센서 조사에서 전자우편 알림"

#: openDCIM/configuration.php:2419
msgid "LDAP or SAML Attribute Mapping"
msgstr "LDAP 또는 SAML 속성 대응하기"

#: openDCIM/configuration.php:2434
msgid "FirstName"
msgstr "이름"

#: openDCIM/configuration.php:2446
msgid "Group Mapping"
msgstr "그룹 매핑"

#: openDCIM/configuration.php:2461
msgid "SAML Attribute containing Groups"
msgstr "그룹을 포함하는 SAML 속성"

#: openDCIM/configuration.php:2534
msgid "Leave blank for Active Directory"
msgstr "동적 디렉토리용 공백을 남깁니다"

#: openDCIM/configuration.php:2549
msgid "LDAP Debugging"
msgstr "LDAP 디버깅"

#: openDCIM/configuration.php:2557
msgid "Emergency Bypass Password"
msgstr "비상 비밀번호 우회"

#: openDCIM/configuration.php:2578
msgid "SAML SP Information and Certificate Generation"
msgstr "SAML SP 정보 및 인증서 생성"

#: openDCIM/configuration.php:2586
msgid "Country (2 Character)"
msgstr "국가 (2 문자)"

#: openDCIM/configuration.php:2590
msgid "State or Province"
msgstr "주 또는 도"

#: openDCIM/configuration.php:2594
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: openDCIM/configuration.php:2607
msgid "Certificate Expiration"
msgstr "인증서 만료"

#: openDCIM/configuration.php:2611
msgid "SP Private Key"
msgstr "SP 개인 키"

#: openDCIM/configuration.php:2615
msgid "SP x509 Certificate"
msgstr "SP x509 인증서"

#: openDCIM/configuration.php:2620
msgid "Generate/Renew Certificate"
msgstr "생성/변경 인증서"

#: openDCIM/configuration.php:2629
msgid "IdP entityId"
msgstr "IdP 실체Id"

#: openDCIM/configuration.php:2633
msgid "IdP Metadata URL"
msgstr "IdP 메타자료 URL"

#: openDCIM/configuration.php:2645
msgid "IdP x509 Certificate"
msgstr "IdP x509 인증서"

#: openDCIM/configuration.php:2650
msgid "Refresh IdP Metadata"
msgstr "IdP 메타자료 갱신"

#: openDCIM/container.php:157
msgid "This container will be deleted and there is no undo. Their direct descendants will be moved to \\'home\\'."
msgstr "이 컨테이너는 삭제되고 이를 다시 취소 할 수 없습니다. 그들의 직접 내림은 \\'home\\'으로 이동됩니다."

#: openDCIM/container_stats.php:95 openDCIM/dc_stats.php:237
msgid "Design Maximum"
msgstr "최대 설계"

#: openDCIM/custom_search.php:7
msgid "Data Center Operations Custom Search"
msgstr "데이타 센타 동작 사용자 정의 검색"

#: openDCIM/custom_search.php:189
msgid "Search Field"
msgstr "검색 부분"

#: openDCIM/custom_search.php:190
msgid "Contains"
msgstr "포함"

#: openDCIM/custom_search.php:195
msgid "Select search field"
msgstr "검색 부분 선택"

#: openDCIM/devices.php:2040
msgid "Sensor Readings"
msgstr "센서 읽기"

#: openDCIM/devices.php:2279
msgid "CDU SNMP"
msgstr "CDU SNMP"

#: openDCIM/devices.php:2280
msgid "Use these buttons to set the first power outlet for the CDU, check the status of the oultets again, or attempt to load the Outlet Name Labels from the CDU device."
msgstr "이들 누름단추를 사용하여 CDU용 첫 번째 전원 공급구를 설정하고, 전원 공급구의 상태를 다시 확인하거나, CDU 장치에서 전원 공급구 이름표를 적재하여 시도하세요."

#: openDCIM/devices.php:2280
msgid "Set First Outlet"
msgstr "첫 번째 전원공급구를 설정하세요"

#: openDCIM/device_templates.php:999
msgid "Power Connection Count"
msgstr "전원 연결 수"

#: openDCIM/device_templates.php:1003
msgid "Outlet State"
msgstr "전원 공급구 상태"

#: openDCIM/mapmaker.php:211
msgid "You must configure an image for this data center before attempting to place a cabinet on its map."
msgstr "지도에 보관함을 위치하도록 시도하기 전에 해당 데이타 센터용 사진을 구성해 주세요."

#: openDCIM/power_panel.php:430
msgid "Return to Parent Panel"
msgstr "상위 판넬로 되돌리기"

#: openDCIM/report-em_reservations.php:84
msgid "Expired and Removed"
msgstr "만료 및 제거됨"

#: openDCIM/reports.php:87
msgid "Local Reports"
msgstr "지역 보고"

#: openDCIM/rowview.php:177
msgid "Return to Zone"
msgstr "지역으로 되돌리기"

#: openDCIM/search_export.php:153
msgid "Last Modification Time"
msgstr "최종 수정 시간"

#: openDCIM/search_export.php:154
msgid "Last Modified By"
msgstr "최종 수정됨"

#: openDCIM/sidebar.inc.php:11
msgid "Custom Search"
msgstr "사용자 정의 검색"

#: openDCIM/zone_stats.php:336
msgid "Return to Row"
msgstr "행으로 되돌아가기"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:40
msgid "Failed to delete cabinet with CabinetID"
msgstr "CabinetID인 보관함 삭제를 실패함"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:222
msgid "Error removing sensor readings for SensorID "
msgstr "SensorID용 센서 읽기 제거 중 오류 "

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:248
msgid "Error removing pdu stats for PDUID "
msgstr "PDUID용 PDU 상태를 제거 중 오류 "

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:274
msgid "Error removing VM from VMInventory."
msgstr "VMInventory에서 VM 제거 중 오류."

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:298
msgid "Invalid parameter (days)"
msgstr "잘못된 매개변수 (일)"

#: openDCIM/api/v1/deleteRoutes.php:326
msgid "Error removing Powerpanel with PanelID "
msgstr "PanelID인 전력판넬 제거 중 오류 "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:1181
msgid "No sensor readings found with SensorID "
msgstr "SensorID인 센서 읽기를 찾을 수 없습니다 "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:1231
msgid "No PDU Stats found with PDUID "
msgstr "PDUID인 PDU 상태를 찾을 수 없습니다 "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:1281
msgid "No VM information found with VMIndex "
msgstr "VMIndex인 VNM 정보를 찾을 수 없습니다 "

#: openDCIM/api/v1/getRoutes.php:1331
msgid "No Powerpanel information found for PanelID "
msgstr "PanelID용 전력판넬 정보를 찾을 수 없습니다 "

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:187
msgid "The specified CabinetID does not exist."
msgstr "지정된 CabinetID가 존재하지 않습니다."

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:200
msgid "Error updating cabinet."
msgstr "보관함 최신화 중 오류."

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:205
msgid "Cabinet updated successfully."
msgstr "보관함을 성공적으로 최신화함."

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:592
msgid "Sensor readings update failed"
msgstr "센서 읽기 최신화에 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:628
msgid "PDU stats update failed"
msgstr "PDU 상태 최신화에 실패했습니다"

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:659
msgid "No VM found with VMIndex "
msgstr "VMIndex인 VM을 찾을 수 없습니다 "

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:669
msgid "VM update failed"
msgstr "VM 최신화에 실패함"

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:701
msgid "No Powerpanel found with PanelID "
msgstr "패널ID인 전력판넬을 찾을 수 없습니다"

#: openDCIM/api/v1/postRoutes.php:711
msgid "Powerpanel update failed"
msgstr "전원판넬 최신화가 실패함"

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:49 openDCIM/api/v1/putRoutes.php:63
msgid "Audit record added successfully."
msgstr "감사 기록이 성공적으로 추가되었습니다."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:53
msgid "Specified CabinetID not found."
msgstr "지징된 보관함ID를 찾을 수 없음."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:67
msgid "Specified DeviceID not found."
msgstr "지정된 장치ID를 찾을 수 없음."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:73
msgid "Invalid input parameters."
msgstr "잘못된 입력 매개변수."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:163
msgid "Minimum required fields are not set:  DataCenterID, Location, and CabinetHeight"
msgstr "최소 필수 부분이 설정되지 않았습니다:  데이타센타ID, 위치, 그리고 보관함높이"

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:169
msgid "Error creating cabinet."
msgstr "보관함 생성 중 오류."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:173
msgid "New cabinet created successfully."
msgstr "신규 보관함이 성공적으로 생성했습니다."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:248
msgid "Error creating new department."
msgstr "신규 부서 생성 중 오류."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:252
msgid "New department created successfully."
msgstr "신규 부서를 성공적으로 생성했습니다."

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:711
msgid "No Device found with DeviceID "
msgstr "DeviceID인 장치를 찾을 수 없습니다 "

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:721
msgid "VM creation failed"
msgstr "VM 생성을 실패함"

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:759
msgid "Powerpanel creation failed"
msgstr "전력판넬 생성을 실패함"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:196
msgid "Inlet Temperature"
msgstr "입구 온도"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:197
msgid "Output Temperature"
msgstr "출구 온도"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:198
msgid "Inlet Humidity"
msgstr "입구 습도"

#: openDCIM/scripts/ajax_tooltip.php:199
msgid "Output Humidity"
msgstr "출구 습도"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:22
msgid "openDCIM Test Message"
msgstr "opemDCIM 시험 문자"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:45
msgid "MailTo"
msgstr "우편수신처"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:51
msgid "Data Center SMTP Test"
msgstr "데이타 센타 SMTP 시험"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:53
msgid "<p>This is a test email sent by an administrator from the openDCIM system at"
msgstr "<p>openDCIM 시스템에서 관리자에 의해 전송된 시험 전자우편입니다"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:62
msgid "Script called without sufficient parameters."
msgstr "스크립트가 충분한 매개변수 없이 호출되었습니다."

#: openDCIM/scripts/testemail.php:66
msgid "An error has occurred:"
msgstr "오류가 발생했습니다:"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:68
msgid "SMTP Server Connection Test Successful"
msgstr "SMTP 서버 연결 시험 성공"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2458
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2464
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:469
msgid "Critical"
msgstr "위험"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2460
#: openDCIM/classes/Device.class.php:2466
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:471
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2487
msgid "Data Center Sensor Alerts Report"
msgstr "데이타 센타 센서 경보 보고"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2516
msgid "Data Center Sensor Alerts"
msgstr "데이타 센타 센서 경보"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2518
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:533
msgid "Value"
msgstr "값"

#: openDCIM/classes/Device.class.php:2518
#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:533
msgid "Alert Level"
msgstr "경보 수준"

#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:502
msgid "Data Center Power Alerts Report"
msgstr "데이타 센타 전력 경보 보고"

#: openDCIM/classes/PowerDistribution.class.php:531
msgid "Data Center Power Alerts"
msgstr "데이타 센타 전력 경보"

#: openDCIM/cdu_templates.php:146 openDCIM/device_templates.php:991
msgid "Outlet Factory Name"
msgstr "콘센트 출하 명칭"

#: openDCIM/cdu_templates.php:150 openDCIM/device_templates.php:995
msgid "Outlet User Description"
msgstr "콘센트 사용자 설명"

#: openDCIM/cdu_templates.php:154 openDCIM/device_templates.php:999
msgid "Outlet Count"
msgstr "콘센트 수"

#: openDCIM/cdu_templates.php:158 openDCIM/device_templates.php:1003
msgid "Outlet State (On/Off)"
msgstr "콘센트 상태 (켜기/끄기)"

#: openDCIM/cdu_templates.php:162 openDCIM/device_templates.php:1007
msgid "Outlet State (On)"
msgstr "콘센트 상태 (켜기)"

#: openDCIM/configuration.php:1761
msgid "OIDC/LDAP"
msgstr "OIDC/LDAP"

#: openDCIM/configuration.php:1764
msgid "Credits"
msgstr "공로"

#: openDCIM/configuration.php:2431
#, fuzzy
msgid "Authentication Attribute Mapping"
msgstr "데이터 센터 삭제 확인"

#: openDCIM/configuration.php:2458
msgid "Group/Scope Mapping"
msgstr "그룹/범위 대응하기"

#: openDCIM/configuration.php:2507
#, fuzzy
msgid "OIDC Connection Configuration"
msgstr "데이터 센터 삭제 확인"

#: openDCIM/configuration.php:2510
#, fuzzy
msgid "OIDC Authorization Endpoint"
msgstr "대량 장치 가져 오기"

#: openDCIM/configuration.php:2514
msgid "OIDC Client ID"
msgstr "OIDC 클라이언트 ID"

#: openDCIM/configuration.php:2518
msgid "OIDC Client Secret"
msgstr "OIDC 클라이언트 비밀"

#: openDCIM/devices.php:2171
msgid "Goto Panel"
msgstr "판넬로 가기"

#: openDCIM/login_ldap.php:148
msgid "LDAP search error, did not return a valid resource."
msgstr "LDAP 검색 오류, 유효한 자원을 반환하지 않습니다."

#: openDCIM/report-em_switch_exceptions.php:29
msgid "Data Center Switch Capacity Report"
msgstr "데이타 센타 스위치 용량 보고"

#: openDCIM/api/v1/putRoutes.php:420
msgid "Port update failed"
msgstr "포트 최신화에 실패함"

#: openDCIM/scripts/testemail.php:40
msgid "Test Email from openDCIM"
msgstr "openDCIM에서 전자우편 시험"

#: openDCIM/misc.inc.php:1227
msgid "Raise Power"
msgstr "힘을 냅시다!"

